[
    {
        "id": "Cineon", 
        "source": "Cineon", 
        "description": "", 
        "text": "Cineon"
    }, 
    {
        "id": "I/O", 
        "source": "I/O", 
        "description": "", 
        "text": "I / O"
    }, 
    {
        "id": "Color space", 
        "source": "Color space", 
        "description": "", 
        "text": "Litur pl\u00e1ss"
    }, 
    {
        "id": "Color Space", 
        "source": "Color Space", 
        "description": "", 
        "text": "Litur r\u00fam"
    }, 
    {
        "id": "General", 
        "source": "General", 
        "description": "", 
        "text": "Almennt"
    }, 
    {
        "id": "Input", 
        "source": "Input", 
        "description": "", 
        "text": "Inntak"
    }, 
    {
        "id": "Display", 
        "source": "Display", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna"
    }, 
    {
        "id": "View", 
        "source": "View", 
        "description": "", 
        "text": "\u00dats\u00fdni"
    }, 
    {
        "id": "DPX", 
        "source": "DPX", 
        "description": "", 
        "text": "DPX"
    }, 
    {
        "id": "TIFF", 
        "source": "TIFF", 
        "description": "", 
        "text": "TIFF"
    }, 
    {
        "id": "File compression", 
        "source": "File compression", 
        "description": "", 
        "text": "Skr\u00e1\u00fej\u00f6ppun"
    }, 
    {
        "id": "The file", 
        "source": "The file", 
        "description": "", 
        "text": "Skr\u00e1in"
    }, 
    {
        "id": "cannot be read", 
        "source": "cannot be read", 
        "description": "", 
        "text": "ekki h\u00e6gt a\u00f0 lesa"
    }, 
    {
        "id": "Size", 
        "source": "Size", 
        "description": "", 
        "text": "St\u00e6r\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "Last modification time", 
        "source": "Last modification time", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00ed\u00f0asti breytingart\u00edmi"
    }, 
    {
        "id": "Video track", 
        "source": "Video track", 
        "description": "", 
        "text": "Video lag"
    }, 
    {
        "id": "Name", 
        "source": "Name", 
        "description": "", 
        "text": "Nafn"
    }, 
    {
        "id": "Type", 
        "source": "Type", 
        "description": "", 
        "text": "Tegund"
    }, 
    {
        "id": "Speed", 
        "source": "Speed", 
        "description": "", 
        "text": "Hra\u00f0i"
    }, 
    {
        "id": "FPS", 
        "source": "FPS", 
        "description": "", 
        "text": "FPS"
    }, 
    {
        "id": "Duration", 
        "source": "Duration", 
        "description": "", 
        "text": "Lengd"
    }, 
    {
        "id": "Audio track", 
        "source": "Audio track", 
        "description": "", 
        "text": "Hlj\u00f3\u00f0skr\u00e1"
    }, 
    {
        "id": "Channels", 
        "source": "Channels", 
        "description": "", 
        "text": "R\u00e1sir"
    }, 
    {
        "id": "Sample rate", 
        "source": "Sample rate", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdnishorn"
    }, 
    {
        "id": "kHz", 
        "source": "kHz", 
        "description": "", 
        "text": "kHz"
    }, 
    {
        "id": "OpenEXR", 
        "source": "OpenEXR", 
        "description": "", 
        "text": "OpenEXR"
    }, 
    {
        "id": "Thread count", 
        "source": "Thread count", 
        "description": "", 
        "text": "Thread count"
    }, 
    {
        "id": "Channel grouping", 
        "source": "Channel grouping", 
        "description": "", 
        "text": "R\u00e1sarh\u00f3pur"
    }, 
    {
        "id": "DWA compression level", 
        "source": "DWA compression level", 
        "description": "", 
        "text": "DWA sam\u00fej\u00f6ppunarstig"
    }, 
    {
        "id": "Color profile", 
        "source": "Color profile", 
        "description": "", 
        "text": "Litur uppsetningu"
    }, 
    {
        "id": "PPM", 
        "source": "PPM", 
        "description": "", 
        "text": "PPM"
    }, 
    {
        "id": "Data type", 
        "source": "Data type", 
        "description": "", 
        "text": "G\u00f6gn ger\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "Time", 
        "source": "Time", 
        "description": "", 
        "text": "T\u00edmi"
    }, 
    {
        "id": "Units", 
        "source": "Units", 
        "description": "", 
        "text": "Einingar"
    }, 
    {
        "id": "Tooltips", 
        "source": "Tooltips", 
        "description": "", 
        "text": "Verkf\u00e6ri"
    }, 
    {
        "id": "Enable tooltips", 
        "source": "Enable tooltips", 
        "description": "", 
        "text": "Virkja verkf\u00e6ri"
    }, 
    {
        "id": "Color type widget tooltip", 
        "source": "Set the channels and data type of the color", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu r\u00e1sir og gagnategund litsins"
    }, 
    {
        "id": "L", 
        "source": "L", 
        "description": "", 
        "text": "The"
    }, 
    {
        "id": "RGB color sliders luminance tooltip", 
        "source": "Set the luminance value", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu luminance gildi"
    }, 
    {
        "id": "A", 
        "source": "A", 
        "description": "", 
        "text": "A"
    }, 
    {
        "id": "RGB color sliders alpha tooltip", 
        "source": "Set the alpha value", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu alfa gildi"
    }, 
    {
        "id": "R", 
        "source": "R", 
        "description": "", 
        "text": "R"
    }, 
    {
        "id": "G", 
        "source": "G", 
        "description": "", 
        "text": "G"
    }, 
    {
        "id": "B", 
        "source": "B", 
        "description": "", 
        "text": "B"
    }, 
    {
        "id": "RGB color sliders red tooltip", 
        "source": "Set the red value", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu rau\u00f0a gildi"
    }, 
    {
        "id": "RGB color sliders green tooltip", 
        "source": "Set the green value", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu gr\u00e6na gildi\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "RGB color sliders blue tooltip", 
        "source": "Set the blue value", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu bl\u00e1a gildi\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "V", 
        "source": "V", 
        "description": "", 
        "text": "V"
    }, 
    {
        "id": "HSV color sliders value tooltip", 
        "source": "Set the value", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu gildi"
    }, 
    {
        "id": "HSV color sliders alpha tooltip", 
        "source": "Set the alpha value", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu alfa gildi"
    }, 
    {
        "id": "H", 
        "source": "H", 
        "description": "", 
        "text": "H"
    }, 
    {
        "id": "S", 
        "source": "S", 
        "description": "", 
        "text": "S"
    }, 
    {
        "id": "HSV color sliders hue tooltip", 
        "source": "Set the hue", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu lit."
    }, 
    {
        "id": "HSV color sliders saturation tooltip", 
        "source": "Set the saturation", 
        "description": "", 
        "text": "Stilltu mettunina"
    }, 
    {
        "id": "Add shortcut tooltip", 
        "source": "Add the current directory to the list sof shortcuts", 
        "description": "", 
        "text": "B\u00e6ttu n\u00faverandi m\u00f6ppu vi\u00f0 fl\u00fdtilei\u00f0ir listans"
    }, 
    {
        "id": "Edit shortcuts tooltip", 
        "source": "Edit the list of shortcuts", 
        "description": "", 
        "text": "Breyta lista yfir fl\u00fdtilei\u00f0ir"
    }, 
    {
        "id": "Back", 
        "source": "Back", 
        "description": "", 
        "text": "Til baka"
    }, 
    {
        "id": "File browser back tooltip", 
        "source": "Go back a directory", 
        "description": "", 
        "text": "Fara aftur \u00e1 m\u00f6ppu"
    }, 
    {
        "id": "Forward", 
        "source": "Forward", 
        "description": "", 
        "text": "\u00c1fram"
    }, 
    {
        "id": "File browser forward tooltip", 
        "source": "Go forward a directory", 
        "description": "", 
        "text": "Fara \u00e1fram me\u00f0 m\u00f6ppu"
    }, 
    {
        "id": "Up", 
        "source": "Up", 
        "description": "", 
        "text": "Upp"
    }, 
    {
        "id": "File browser up tooltip", 
        "source": "Go up a directory", 
        "description": "", 
        "text": "Fara upp skr\u00e1"
    }, 
    {
        "id": "Tile View", 
        "source": "Tile View", 
        "description": "", 
        "text": "Fl\u00edsar\u00fats\u00fdni"
    }, 
    {
        "id": "File browser tile view tooltip", 
        "source": "Show directory items as tiles", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna m\u00f6ppu sem fl\u00edsar"
    }, 
    {
        "id": "List View", 
        "source": "List View", 
        "description": "", 
        "text": "Listalisti"
    }, 
    {
        "id": "File browser list view tooltip", 
        "source": "Show directory items as a list", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna m\u00f6ppu sem lista"
    }, 
    {
        "id": "Increase Thumbnail Size", 
        "source": "Increase Thumbnail Size", 
        "description": "", 
        "text": "Auka sm\u00e1myndir St\u00e6r\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "File browser increase thumbnail size tooltip", 
        "source": "Increase the size of the thumbnails", 
        "description": "", 
        "text": "St\u00e6kka st\u00e6r\u00f0 sm\u00e1myndirnar"
    }, 
    {
        "id": "Decrease Thumbnail Size", 
        "source": "Decrease Thumbnail Size", 
        "description": "", 
        "text": "Minnka\u00f0u sm\u00e1myndir st\u00e6r\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "File browser decrease thumbnail size tooltip", 
        "source": "Decrease the size of the thumbnails", 
        "description": "", 
        "text": "Minnka st\u00e6r\u00f0 sm\u00e1myndirnar"
    }, 
    {
        "id": "Enable File Sequences", 
        "source": "Enable File Sequences", 
        "description": "", 
        "text": "Virkja skr\u00e1arsvi\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "File browser file sequences tooltip", 
        "source": "Show sequences of files as a single item", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdni\u00f0 r\u00f6\u00f0 skr\u00e1a sem eitt atri\u00f0i"
    }, 
    {
        "id": "Show Hidden Files", 
        "source": "Show Hidden Files", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna falinn skr\u00e1"
    }, 
    {
        "id": "File browser show hidden tooltip", 
        "source": "Show directory items that begin with a '.'", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna m\u00f6ppu sem byrja \u00e1 &#39;.&#39;"
    }, 
    {
        "id": "Sort By Name", 
        "source": "Sort By Name", 
        "description": "", 
        "text": "Ra\u00f0a eftir nafni"
    }, 
    {
        "id": "File browser sort by name tooltip", 
        "source": "Sort directory items by name", 
        "description": "", 
        "text": "Ra\u00f0a skr\u00e1aratri\u00f0i eftir nafni"
    }, 
    {
        "id": "Sort By Size", 
        "source": "Sort By Size", 
        "description": "", 
        "text": "Ra\u00f0a eftir st\u00e6r\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "File browser sort by size tooltip", 
        "source": "Sort directory items by size", 
        "description": "", 
        "text": "Ra\u00f0a skr\u00e1r eftir st\u00e6r\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "Sort By Time", 
        "source": "Sort By Time", 
        "description": "", 
        "text": "Ra\u00f0a eftir t\u00edma"
    }, 
    {
        "id": "File browser sort by time tooltip", 
        "source": "Sort directory items by time", 
        "description": "", 
        "text": "Ra\u00f0a skr\u00e1r eftir t\u00edma"
    }, 
    {
        "id": "Reverse Sort", 
        "source": "Reverse Sort", 
        "description": "", 
        "text": "Reverse Ra\u00f0a"
    }, 
    {
        "id": "File browser reverse sort tooltip", 
        "source": "Reverse the direction of sorting", 
        "description": "", 
        "text": "Sn\u00faa stefnu flokkunarinnar"
    }, 
    {
        "id": "Sort Directories First", 
        "source": "Sort Directories First", 
        "description": "", 
        "text": "Ra\u00f0a m\u00f6ppur fyrst"
    }, 
    {
        "id": "File browser sort directories first tooltip", 
        "source": "Show directories before files", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna m\u00f6ppur fyrir skr\u00e1r"
    }, 
    {
        "id": "File browser name column", 
        "source": "Name", 
        "description": "", 
        "text": "Nafn"
    }, 
    {
        "id": "File browse size column", 
        "source": "Size", 
        "description": "", 
        "text": "St\u00e6r\u00f0"
    }, 
    {
        "id": "File browser time column", 
        "source": "Time", 
        "description": "", 
        "text": "T\u00edmi"
    }, 
    {
        "id": "File browser shortcuts tooltip", 
        "source": "Show the shortcuts", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna fl\u00fdtiv\u00edsana"
    }, 
    {
        "id": "File browser recent paths tooltip", 
        "source": "Show recently used directories", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna n\u00fdlega nota\u00f0ar m\u00f6ppur"
    }, 
    {
        "id": "File browser drives tooltip", 
        "source": "Show the drives", 
        "description": "", 
        "text": "S\u00fdna diska"
    }, 
    {
        "id": "File browser sort tooltip", 
        "source": "File browser sort tooltip", 
        "description": "", 
        "text": "Skr\u00e1arflettit\u00e6ki tegund t\u00f3ltip"
    }, 
    {
        "id": "File browser settings tooltip", 
        "source": "Open the file browser settings", 
        "description": "", 
        "text": "Opna\u00f0u stillingar vafrans"
    }, 
    {
        "id": "File browser search tooltip", 
        "source": "Search for items in the directory", 
        "description": "", 
        "text": "Leita\u00f0u a\u00f0 hlutum \u00ed m\u00f6ppunni"
    }, 
    {
        "id": "Items", 
        "source": "Items", 
        "description": "", 
        "text": "Hlutir"
    }, 
    {
        "id": "File Browser", 
        "source": "File Browser", 
        "description": "", 
        "text": "File Browser"
    }, 
    {
        "id": "File browser history tooltip", 
        "source": "Open the file browser history", 
        "description": "", 
        "text": "Opna\u00f0u vafraferilinn"
    }, 
    {
        "id": "JPEG", 
        "source": "JPEG", 
        "description": "", 
        "text": "JPEG"
    }, 
    {
        "id": "Compression quality", 
        "source": "Compression quality", 
        "description": "", 
        "text": "\u00dej\u00f6ppun g\u00e6\u00f0i"
    }, 
    {
        "id": "Language", 
        "source": "Language", 
        "description": "", 
        "text": "Tungum\u00e1l"
    }, 
    {
        "id": "Min", 
        "source": "Min", 
        "description": "", 
        "text": "M\u00edn"
    }, 
    {
        "id": "Max", 
        "source": "Max", 
        "description": "", 
        "text": "Max"
    }, 
    {
        "id": "Current", 
        "source": "Current", 
        "description": "", 
        "text": "N\u00faverandi"
    }, 
    {
        "id": "Palette", 
        "source": "Palette", 
        "description": "", 
        "text": "Palette"
    }, 
    {
        "source": "FFmpeg", 
        "description": "", 
        "id": "FFmpeg", 
        "text": "FFmpeg"
    }, 
    {
        "source": "Threads", 
        "description": "", 
        "id": "Threads", 
        "text": "\u00der\u00e1\u00f0ur"
    }, 
    {
        "source": "frames", 
        "description": "", 
        "id": "frames", 
        "text": "rammar"
    }, 
    {
        "source": "seconds", 
        "description": "", 
        "id": "seconds", 
        "text": "sek\u00fandur"
    }
]