[
    {
        "source": "Cineon", 
        "text": "Cineon", 
        "description": "", 
        "id": "Cineon"
    }, 
    {
        "source": "I/O", 
        "text": "I / O", 
        "description": "", 
        "id": "I/O"
    }, 
    {
        "source": "Color space", 
        "text": "F\u00e4rg rymd", 
        "description": "", 
        "id": "Color space"
    }, 
    {
        "source": "Color Space", 
        "text": "F\u00e4rg rymd", 
        "description": "", 
        "id": "Color Space"
    }, 
    {
        "source": "General", 
        "text": "Allm\u00e4n", 
        "description": "", 
        "id": "General"
    }, 
    {
        "source": "Input", 
        "text": "Inmatning", 
        "description": "", 
        "id": "Input"
    }, 
    {
        "source": "Display", 
        "text": "Visa", 
        "description": "", 
        "id": "Display"
    }, 
    {
        "source": "View", 
        "text": "Se", 
        "description": "", 
        "id": "View"
    }, 
    {
        "source": "DPX", 
        "text": "DPX", 
        "description": "", 
        "id": "DPX"
    }, 
    {
        "source": "TIFF", 
        "text": "TIFF", 
        "description": "", 
        "id": "TIFF"
    }, 
    {
        "source": "File compression", 
        "text": "Filkomprimering", 
        "description": "", 
        "id": "File compression"
    }, 
    {
        "source": "The file", 
        "text": "Filen", 
        "description": "", 
        "id": "The file"
    }, 
    {
        "source": "cannot be read", 
        "text": "kan inte l\u00e4sas", 
        "description": "", 
        "id": "cannot be read"
    }, 
    {
        "source": "Size", 
        "text": "Storlek", 
        "description": "", 
        "id": "Size"
    }, 
    {
        "source": "Last modification time", 
        "text": "Senast \u00e4ndrad tid", 
        "description": "", 
        "id": "Last modification time"
    }, 
    {
        "source": "Video track", 
        "text": "Videosp\u00e5r", 
        "description": "", 
        "id": "Video track"
    }, 
    {
        "source": "Name", 
        "text": "namn", 
        "description": "", 
        "id": "Name"
    }, 
    {
        "source": "Type", 
        "text": "Typ", 
        "description": "", 
        "id": "Type"
    }, 
    {
        "source": "Speed", 
        "text": "Fart", 
        "description": "", 
        "id": "Speed"
    }, 
    {
        "source": "FPS", 
        "text": "FPS", 
        "description": "", 
        "id": "FPS"
    }, 
    {
        "source": "Duration", 
        "text": "Varaktighet", 
        "description": "", 
        "id": "Duration"
    }, 
    {
        "source": "Audio track", 
        "text": "Ljudsp\u00e5r", 
        "description": "", 
        "id": "Audio track"
    }, 
    {
        "source": "Channels", 
        "text": "kanaler", 
        "description": "", 
        "id": "Channels"
    }, 
    {
        "source": "Sample rate", 
        "text": "Samplingshastighet", 
        "description": "", 
        "id": "Sample rate"
    }, 
    {
        "source": "kHz", 
        "text": "kHz", 
        "description": "", 
        "id": "kHz"
    }, 
    {
        "source": "OpenEXR", 
        "text": "OpenEXR", 
        "description": "", 
        "id": "OpenEXR"
    }, 
    {
        "source": "Thread count", 
        "text": "Tr\u00e5dt\u00e4thet", 
        "description": "", 
        "id": "Thread count"
    }, 
    {
        "source": "Channel grouping", 
        "text": "Kanalgruppering", 
        "description": "", 
        "id": "Channel grouping"
    }, 
    {
        "source": "DWA compression level", 
        "text": "DWA-kompressionsniv\u00e5", 
        "description": "", 
        "id": "DWA compression level"
    }, 
    {
        "source": "Color profile", 
        "text": "F\u00e4rgprofil", 
        "description": "", 
        "id": "Color profile"
    }, 
    {
        "source": "PPM", 
        "text": "PPM", 
        "description": "", 
        "id": "PPM"
    }, 
    {
        "source": "Data type", 
        "text": "Data typ", 
        "description": "", 
        "id": "Data type"
    }, 
    {
        "source": "Time", 
        "text": "Tid", 
        "description": "", 
        "id": "Time"
    }, 
    {
        "source": "Units", 
        "text": "Enheter", 
        "description": "", 
        "id": "Units"
    }, 
    {
        "source": "Tooltips", 
        "text": "verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Tooltips"
    }, 
    {
        "source": "Enable tooltips", 
        "text": "Aktivera verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Enable tooltips"
    }, 
    {
        "source": "Set the color type", 
        "text": "St\u00e4ll in f\u00e4rgtyp", 
        "description": "", 
        "id": "Color type widget tooltip"
    }, 
    {
        "source": "L", 
        "text": "den", 
        "description": "", 
        "id": "L"
    }, 
    {
        "source": "Set the luminance value", 
        "text": "St\u00e4ll in luminansv\u00e4rdet", 
        "description": "", 
        "id": "RGB color sliders luminance tooltip"
    }, 
    {
        "source": "A", 
        "text": "en", 
        "description": "", 
        "id": "A"
    }, 
    {
        "source": "Set the alpha value", 
        "text": "St\u00e4ll in alfav\u00e4rdet", 
        "description": "", 
        "id": "RGB color sliders alpha tooltip"
    }, 
    {
        "source": "R", 
        "text": "R", 
        "description": "", 
        "id": "R"
    }, 
    {
        "source": "G", 
        "text": "G", 
        "description": "", 
        "id": "G"
    }, 
    {
        "source": "B", 
        "text": "B", 
        "description": "", 
        "id": "B"
    }, 
    {
        "source": "Set the red value", 
        "text": "St\u00e4ll in det r\u00f6da v\u00e4rdet", 
        "description": "", 
        "id": "RGB color sliders red tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Set the green value", 
        "text": "St\u00e4ll in det gr\u00f6na v\u00e4rdet", 
        "description": "", 
        "id": "RGB color sliders green tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Set the blue value", 
        "text": "St\u00e4ll in det bl\u00e5 v\u00e4rdet", 
        "description": "", 
        "id": "RGB color sliders blue tooltip"
    }, 
    {
        "source": "V", 
        "text": "V", 
        "description": "", 
        "id": "V"
    }, 
    {
        "source": "Set the value", 
        "text": "St\u00e4ll in v\u00e4rdet", 
        "description": "", 
        "id": "HSV color sliders value tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Set the alpha value", 
        "text": "St\u00e4ll in alfav\u00e4rdet", 
        "description": "", 
        "id": "HSV color sliders alpha tooltip"
    }, 
    {
        "source": "H", 
        "text": "H", 
        "description": "", 
        "id": "H"
    }, 
    {
        "source": "S", 
        "text": "S", 
        "description": "", 
        "id": "S"
    }, 
    {
        "source": "Set the hue", 
        "text": "St\u00e4ll in nyansen", 
        "description": "", 
        "id": "HSV color sliders hue tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Set the saturation", 
        "text": "St\u00e4ll in m\u00e4ttnaden", 
        "description": "", 
        "id": "HSV color sliders saturation tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Add the current directory to the list of shortcuts", 
        "text": "L\u00e4gg till den aktuella katalogen i listan med genv\u00e4gar", 
        "description": "", 
        "id": "Add shortcut tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Edit the list of shortcuts", 
        "text": "Redigera listan med genv\u00e4gar", 
        "description": "", 
        "id": "Edit shortcuts tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Back", 
        "text": "Tillbaka", 
        "description": "", 
        "id": "Back"
    }, 
    {
        "source": "Go back a directory", 
        "text": "G\u00e5 tillbaka en katalog", 
        "description": "", 
        "id": "File browser back tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Forward", 
        "text": "Fram\u00e5t", 
        "description": "", 
        "id": "Forward"
    }, 
    {
        "source": "Go forward a directory", 
        "text": "G\u00e5 vidare till en katalog", 
        "description": "", 
        "id": "File browser forward tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Up", 
        "text": "Upp", 
        "description": "", 
        "id": "Up"
    }, 
    {
        "source": "Go up a directory", 
        "text": "G\u00e5 upp i en katalog", 
        "description": "", 
        "id": "File browser up tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Tile View", 
        "text": "Tile View", 
        "description": "", 
        "id": "Tile View"
    }, 
    {
        "source": "Show directory items as tiles", 
        "text": "Visa katalogobjekt som plattor", 
        "description": "", 
        "id": "File browser tile view tooltip"
    }, 
    {
        "source": "List View", 
        "text": "Listvy", 
        "description": "", 
        "id": "List View"
    }, 
    {
        "source": "Show directory items as a list", 
        "text": "Visa katalogobjekt som en lista", 
        "description": "", 
        "id": "File browser list view tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Increase Thumbnail Size", 
        "text": "\u00d6ka miniatyrstorlek", 
        "description": "", 
        "id": "Increase Thumbnail Size"
    }, 
    {
        "source": "Increase the size of the thumbnails", 
        "text": "\u00d6ka storleken p\u00e5 miniatyrerna", 
        "description": "", 
        "id": "File browser increase thumbnail size tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Decrease Thumbnail Size", 
        "text": "Minska miniatyrstorlek", 
        "description": "", 
        "id": "Decrease Thumbnail Size"
    }, 
    {
        "source": "Decrease the size of the thumbnails", 
        "text": "Minska storleken p\u00e5 miniatyrerna", 
        "description": "", 
        "id": "File browser decrease thumbnail size tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Enable File Sequences", 
        "text": "Aktivera filsekvenser", 
        "description": "", 
        "id": "Enable File Sequences"
    }, 
    {
        "source": "Show sequences of files as a single item", 
        "text": "Visa sekvenser av filer som ett enda objekt", 
        "description": "", 
        "id": "File browser file sequences tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Show Hidden Files", 
        "text": "Visa g\u00f6mda filer", 
        "description": "", 
        "id": "Show Hidden Files"
    }, 
    {
        "source": "Show directory items that begin with a '.'", 
        "text": "Visa katalogobjekt som b\u00f6rjar med en &#39;.&#39;", 
        "description": "", 
        "id": "File browser show hidden tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Sort By Name", 
        "text": "Sortera efter namn", 
        "description": "", 
        "id": "Sort By Name"
    }, 
    {
        "source": "Sort directory items by name", 
        "text": "Sortera katalogobjekt med namn", 
        "description": "", 
        "id": "File browser sort by name tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Sort By Size", 
        "text": "Sortera efter storlek", 
        "description": "", 
        "id": "Sort By Size"
    }, 
    {
        "source": "Sort directory items by size", 
        "text": "Sortera katalogobjekt efter storlek", 
        "description": "", 
        "id": "File browser sort by size tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Sort By Time", 
        "text": "Sortera efter tid", 
        "description": "", 
        "id": "Sort By Time"
    }, 
    {
        "source": "Sort directory items by time", 
        "text": "Sortera katalogobjekt efter tid", 
        "description": "", 
        "id": "File browser sort by time tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Reverse Sort", 
        "text": "Omv\u00e4nd sortering", 
        "description": "", 
        "id": "Reverse Sort"
    }, 
    {
        "source": "Reverse the sort direction", 
        "text": "V\u00e4nd sorteringsriktningen", 
        "description": "", 
        "id": "File browser reverse sort tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Sort Directories First", 
        "text": "Sortera kataloger f\u00f6rst", 
        "description": "", 
        "id": "Sort Directories First"
    }, 
    {
        "source": "Show directories before files", 
        "text": "Visa kataloger f\u00f6re filer", 
        "description": "", 
        "id": "File browser sort directories first tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Name", 
        "text": "namn", 
        "description": "", 
        "id": "File browser name column"
    }, 
    {
        "source": "Size", 
        "text": "Storlek", 
        "description": "", 
        "id": "File browse size column"
    }, 
    {
        "source": "Time", 
        "text": "Tid", 
        "description": "", 
        "id": "File browser time column"
    }, 
    {
        "source": "Show the shortcuts", 
        "text": "Visa genv\u00e4garna", 
        "description": "", 
        "id": "File browser shortcuts tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Show the recently used directories", 
        "text": "Visa de nyligen anv\u00e4nda katalogerna", 
        "description": "", 
        "id": "File browser recent paths tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Show the drives", 
        "text": "Visa enheterna", 
        "description": "", 
        "id": "File browser drives tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Show the file browser sorting options", 
        "text": "Visa sorteringsalternativ f\u00f6r filwebbl\u00e4sare", 
        "description": "", 
        "id": "File browser sort tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Show the file browser settings", 
        "text": "Visa filwebbl\u00e4sarinst\u00e4llningarna", 
        "description": "", 
        "id": "File browser settings tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Search for items in the directory", 
        "text": "S\u00f6k efter objekt i katalogen", 
        "description": "", 
        "id": "File browser search tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Items", 
        "text": "artiklar", 
        "description": "", 
        "id": "Items"
    }, 
    {
        "source": "File Browser", 
        "text": "Filhanterare", 
        "description": "", 
        "id": "File Browser"
    }, 
    {
        "source": "Show the file browser history", 
        "text": "Visa filwebbl\u00e4sarens historik", 
        "description": "", 
        "id": "File browser history tooltip"
    }, 
    {
        "source": "JPEG", 
        "text": "JPEG", 
        "description": "", 
        "id": "JPEG"
    }, 
    {
        "source": "Compression quality", 
        "text": "Kompressionskvalitet", 
        "description": "", 
        "id": "Compression quality"
    }, 
    {
        "source": "Language", 
        "text": "Spr\u00e5k", 
        "description": "", 
        "id": "Language"
    }, 
    {
        "source": "Min", 
        "text": "mig", 
        "description": "", 
        "id": "Min"
    }, 
    {
        "source": "Max", 
        "text": "Max", 
        "description": "", 
        "id": "Max"
    }, 
    {
        "source": "Current", 
        "text": "Nuvarande", 
        "description": "", 
        "id": "Current"
    }, 
    {
        "source": "Palette", 
        "text": "Palett", 
        "description": "", 
        "id": "Palette"
    }, 
    {
        "source": "FFmpeg", 
        "text": "FFmpeg", 
        "id": "FFmpeg", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Threads", 
        "text": "Tr\u00e5dar", 
        "id": "Threads", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "frames", 
        "text": "ramar", 
        "id": "frames", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "seconds", 
        "text": "sekunder", 
        "id": "seconds", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Recent Paths", 
        "text": "Senaste v\u00e4gar", 
        "description": "", 
        "id": "Recent Paths"
    }, 
    {
        "source": "Shortcuts", 
        "text": "Genv\u00e4gar", 
        "description": "", 
        "id": "Shortcuts"
    }, 
    {
        "source": "Color sliders luminance tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgreglage verktygstips f\u00f6r luminans", 
        "description": "", 
        "id": "Color sliders luminance tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Color sliders alpha tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgreglage alfa verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Color sliders alpha tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Color sliders hue tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgreglage nyans verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Color sliders hue tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Color sliders saturation tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgreglage m\u00e4ttnad verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Color sliders saturation tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Color sliders value tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgreglage v\u00e4rde verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Color sliders value tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Color sliders red tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgreglage r\u00f6tt verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Color sliders red tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Color sliders green tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgreglage gr\u00f6nt verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Color sliders green tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Color sliders blue tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgreglage bl\u00e5 verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Color sliders blue tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Tiles", 
        "text": "plattor", 
        "description": "", 
        "id": "Tiles"
    }, 
    {
        "source": "List", 
        "text": "Lista", 
        "description": "", 
        "id": "List"
    }, 
    {
        "source": "Increase", 
        "text": "\u00d6ka", 
        "description": "", 
        "id": "Increase"
    }, 
    {
        "source": "Decrease", 
        "text": "Minska", 
        "description": "", 
        "id": "Decrease"
    }, 
    {
        "source": "Enable file sequences", 
        "text": "Aktivera filsekvenser", 
        "description": "", 
        "id": "Enable file sequences"
    }, 
    {
        "source": "Show hidden files", 
        "text": "Visa g\u00f6mda filer", 
        "description": "", 
        "id": "Show hidden files"
    }, 
    {
        "source": "Sort by name", 
        "text": "Sortera efter namn", 
        "description": "", 
        "id": "Sort by name"
    }, 
    {
        "source": "Sort by size", 
        "text": "Sortera efter storlek", 
        "description": "", 
        "id": "Sort by size"
    }, 
    {
        "source": "Sort by time", 
        "text": "Sortera efter tid", 
        "description": "", 
        "id": "Sort by time"
    }, 
    {
        "source": "Reverse sort", 
        "text": "Omv\u00e4nd sort", 
        "description": "", 
        "id": "Reverse sort"
    }, 
    {
        "source": "Sort directories first", 
        "text": "Sortera kataloger f\u00f6rst", 
        "description": "", 
        "id": "Sort directories first"
    }, 
    {
        "source": "Sorting", 
        "text": "Sortering", 
        "description": "", 
        "id": "Sorting"
    }, 
    {
        "source": "Thumbnail Size", 
        "text": "Tumnagelsstorlek", 
        "description": "", 
        "id": "Thumbnail Size"
    }, 
    {
        "source": "Miscellaneous", 
        "text": "Diverse", 
        "description": "", 
        "id": "Miscellaneous"
    }, 
    {
        "source": "Drives", 
        "text": "Drives", 
        "description": "", 
        "id": "Drives"
    }, 
    {
        "source": "Text", 
        "text": "Text", 
        "description": "", 
        "id": "Text"
    }, 
    {
        "source": "Render 2D", 
        "text": "Render 2D", 
        "description": "", 
        "id": "Render 2D"
    }, 
    {
        "source": "Enable LCD text rendering", 
        "text": "Aktivera LCD-text rendering", 
        "description": "", 
        "id": "Enable LCD text rendering"
    }, 
    {
        "source": "Cannot set the path", 
        "description": "", 
        "id": "Cannot set the path", 
        "text": "Kan inte st\u00e4lla s\u00f6kv\u00e4gen"
    }, 
    {
        "source": "min", 
        "text": "mig", 
        "id": "min", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "max", 
        "text": "max", 
        "id": "max", 
        "description": ""
    }
]