[
    {
        "source": "cannot create OpenAL source", 
        "description": "", 
        "id": "cannot create OpenAL source", 
        "text": "kan inte skapa OpenAL-k\u00e4llan"
    }, 
    {
        "source": "cannot create OpenAL buffers", 
        "description": "", 
        "id": "cannot create OpenAL buffers", 
        "text": "kan inte skapa OpenAL buffertar"
    }, 
    {
        "source": "cannot open", 
        "description": "", 
        "id": "cannot open", 
        "text": "kan inte \u00f6ppna"
    }, 
    {
        "source": "Annotate", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate", 
        "text": "Kommentera"
    }, 
    {
        "source": "Increase Volume", 
        "description": "", 
        "id": "Increase Volume", 
        "text": "\u00d6ka volymen"
    }, 
    {
        "source": "Increase the audio volume", 
        "description": "", 
        "id": "Increase volume tooltip", 
        "text": "\u00d6ka ljudvolymen"
    }, 
    {
        "source": "Decrease Volume", 
        "description": "", 
        "id": "Decrease Volume", 
        "text": "Minska volymen"
    }, 
    {
        "source": "Decrease the audio volume", 
        "description": "", 
        "id": "Decrease volume tooltip", 
        "text": "Minska ljudvolymen"
    }, 
    {
        "source": "Mute", 
        "description": "", 
        "id": "Mute", 
        "text": "Stum"
    }, 
    {
        "source": "Mute the audio", 
        "description": "", 
        "id": "Mute tooltip", 
        "text": "St\u00e4ng av ljudet"
    }, 
    {
        "source": "Audio", 
        "description": "", 
        "id": "Audio", 
        "text": "Audio"
    }, 
    {
        "source": "Color Picker", 
        "description": "", 
        "id": "Color Picker", 
        "text": "F\u00e4rgv\u00e4ljare"
    }, 
    {
        "source": "Activate the color picker tool", 
        "description": "", 
        "id": "Color picker tooltip", 
        "text": "Aktivera f\u00e4rgv\u00e4ljaren"
    }, 
    {
        "source": "Lock Color Type", 
        "description": "", 
        "id": "Lock Color Type", 
        "text": "L\u00e5s f\u00e4rgtyp"
    }, 
    {
        "source": "Don't change the color type to match the image", 
        "description": "", 
        "id": "Color picker lock color type tooltip", 
        "text": "\u00c4ndra inte f\u00e4rgtypen f\u00f6r att matcha bilden"
    }, 
    {
        "source": "RGB", 
        "description": "", 
        "id": "RGB", 
        "text": "RGB"
    }, 
    {
        "source": "HSV", 
        "description": "", 
        "id": "HSV", 
        "text": "HSV"
    }, 
    {
        "source": "Set the color picker sample size", 
        "description": "", 
        "id": "Color picker sample size tooltip", 
        "text": "St\u00e4ll in f\u00e4rgv\u00e4ljarens provstorlek"
    }, 
    {
        "source": "FPS", 
        "description": "", 
        "id": "FPS", 
        "text": "FPS"
    }, 
    {
        "source": "Object count", 
        "description": "", 
        "id": "Object count", 
        "text": "Objektr\u00e4kning"
    }, 
    {
        "source": "Widget count", 
        "description": "", 
        "id": "Widget count", 
        "text": "Widgetr\u00e4kning"
    }, 
    {
        "source": "Hover", 
        "description": "", 
        "id": "Hover", 
        "text": "Sv\u00e4va"
    }, 
    {
        "source": "None", 
        "description": "", 
        "id": "None", 
        "text": "Ingen"
    }, 
    {
        "source": "Grab", 
        "description": "", 
        "id": "Grab", 
        "text": "Hugg"
    }, 
    {
        "source": "Key grab", 
        "description": "", 
        "id": "Key grab", 
        "text": "Viktig grepp"
    }, 
    {
        "source": "Font system glyph cache", 
        "description": "", 
        "id": "Font system glyph cache", 
        "text": "Teckensystems glyph cache"
    }, 
    {
        "source": "Thumbnail system information cache", 
        "description": "", 
        "id": "Thumbnail system information cache", 
        "text": "Miniatyrsysteminformation cache"
    }, 
    {
        "source": "Thumbnail system image cache", 
        "description": "", 
        "id": "Thumbnail system image cache", 
        "text": "Miniatyrsystemets bildcache"
    }, 
    {
        "source": "Icon system cache", 
        "description": "", 
        "id": "Icon system cache", 
        "text": "Ikonsystem cache"
    }, 
    {
        "source": "Texture atlas", 
        "description": "", 
        "id": "Texture atlas", 
        "text": "Textureatlas"
    }, 
    {
        "source": "Dynamic texture count", 
        "description": "", 
        "id": "Dynamic texture count", 
        "text": "Dynamisk strukturr\u00e4kning"
    }, 
    {
        "source": "VBO size", 
        "description": "", 
        "id": "VBO size", 
        "text": "VBO-storlek"
    }, 
    {
        "source": "Video queue", 
        "description": "", 
        "id": "Video queue", 
        "text": "Videok\u00f6"
    }, 
    {
        "source": "Audio queue", 
        "description": "", 
        "id": "Audio queue", 
        "text": "Ljudsvans"
    }, 
    {
        "source": "OpenAL queue", 
        "description": "", 
        "id": "OpenAL queue", 
        "text": "OpenAL k\u00f6"
    }, 
    {
        "source": "Current time", 
        "description": "", 
        "id": "Current time", 
        "text": "Aktuell tid"
    }, 
    {
        "source": "Debug", 
        "description": "", 
        "id": "Debug", 
        "text": "debug"
    }, 
    {
        "source": "General", 
        "description": "", 
        "id": "General", 
        "text": "Allm\u00e4n"
    }, 
    {
        "source": "Render", 
        "description": "", 
        "id": "Render", 
        "text": "G\u00f6ra"
    }, 
    {
        "source": "Media", 
        "description": "", 
        "id": "Media", 
        "text": "Media"
    }, 
    {
        "source": "Sequences", 
        "description": "", 
        "id": "Sequences", 
        "text": "sekvenser"
    }, 
    {
        "source": "File", 
        "description": "", 
        "id": "File", 
        "text": "Fil"
    }, 
    {
        "source": "Auto-detect file sequences", 
        "description": "", 
        "id": "Auto-detect file sequences", 
        "text": "Autodetektera filsekvenser"
    }, 
    {
        "source": "Memory Cache", 
        "description": "", 
        "id": "Memory Cache", 
        "text": "Minne cache"
    }, 
    {
        "source": "Enabled", 
        "description": "", 
        "id": "Enabled", 
        "text": "Aktiverad"
    }, 
    {
        "source": "Gigabytes", 
        "description": "", 
        "id": "Gigabytes", 
        "text": "gigabyte"
    }, 
    {
        "source": "Documentation", 
        "description": "", 
        "id": "Documentation", 
        "text": "Dokumentation"
    }, 
    {
        "source": "About", 
        "description": "", 
        "id": "About", 
        "text": "Handla om"
    }, 
    {
        "source": "System Log", 
        "description": "", 
        "id": "System Log", 
        "text": "System-logg"
    }, 
    {
        "source": "Debug Widget", 
        "description": "", 
        "id": "Debug Widget", 
        "text": "Debug Widget"
    }, 
    {
        "source": "Help", 
        "description": "", 
        "id": "Help", 
        "text": "Hj\u00e4lp"
    }, 
    {
        "source": "Forward", 
        "description": "", 
        "id": "Forward", 
        "text": "Fram\u00e5t"
    }, 
    {
        "source": "Start forward playback", 
        "description": "", 
        "id": "Forward tooltip", 
        "text": "Starta uppspelning fram\u00e5t"
    }, 
    {
        "source": "Reverse", 
        "description": "", 
        "id": "Reverse", 
        "text": "Omv\u00e4nd"
    }, 
    {
        "source": "Start reverse playback", 
        "description": "", 
        "id": "Reverse tooltip", 
        "text": "Starta omv\u00e4nd uppspelning"
    }, 
    {
        "source": "Play Once", 
        "description": "", 
        "id": "Play Once", 
        "text": "Spela en g\u00e5ng"
    }, 
    {
        "source": "Play the file once and then stop playback", 
        "description": "", 
        "id": "Play once tooltip", 
        "text": "Spela upp filen en g\u00e5ng och stoppa uppspelningen"
    }, 
    {
        "source": "Loop", 
        "description": "", 
        "id": "Loop", 
        "text": "Slinga"
    }, 
    {
        "source": "Play the file over and over again", 
        "description": "", 
        "id": "Loop tooltip", 
        "text": "Spela upp filen om och om igen"
    }, 
    {
        "source": "Ping Pong", 
        "description": "", 
        "id": "Ping Pong", 
        "text": "Pingis"
    }, 
    {
        "source": "Play the file forwards and then backwards", 
        "description": "", 
        "id": "Ping pong tooltip", 
        "text": "Spela upp filen fram\u00e5t och bak\u00e5t"
    }, 
    {
        "source": "Play Every Frame", 
        "description": "", 
        "id": "Play Every Frame", 
        "text": "Spela varje ram"
    }, 
    {
        "source": "Play every frame even if the proper speed cannot be maintained", 
        "description": "", 
        "id": "Play every frame tooltip", 
        "text": "Spela varje ram \u00e4ven om r\u00e4tt hastighet inte kan bibeh\u00e5llas"
    }, 
    {
        "source": "Go to In Point", 
        "description": "", 
        "id": "Go to In Point", 
        "text": "G\u00e5 till In Point"
    }, 
    {
        "source": "Go to the playback in point", 
        "description": "", 
        "id": "Go to in point tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till uppspelningen i punkten"
    }, 
    {
        "source": "Go to Out Point", 
        "description": "", 
        "id": "Go to Out Point", 
        "text": "G\u00e5 till Out Point"
    }, 
    {
        "source": "Go to the playback out point", 
        "description": "", 
        "id": "Go to out point tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till uppspelningsutg\u00e5ngspunkten"
    }, 
    {
        "source": "Go to Start Frame", 
        "description": "", 
        "id": "Go to Start Frame", 
        "text": "G\u00e5 till Startram"
    }, 
    {
        "source": "Go to the start frame", 
        "description": "", 
        "id": "Go to start frame tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till startramen"
    }, 
    {
        "source": "Go to End Frame", 
        "description": "", 
        "id": "Go to End Frame", 
        "text": "G\u00e5 till Slutramen"
    }, 
    {
        "source": "Go to the end frame", 
        "description": "", 
        "id": "Go to end frame tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till \u00e4ndramen"
    }, 
    {
        "source": "Next Frame", 
        "description": "", 
        "id": "Next Frame", 
        "text": "N\u00e4sta ram"
    }, 
    {
        "source": "Go to the next frame", 
        "description": "", 
        "id": "Next frame tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till n\u00e4sta ram"
    }, 
    {
        "source": "Next Frame X10", 
        "description": "", 
        "id": "Next Frame X10", 
        "text": "N\u00e4sta ram X10"
    }, 
    {
        "source": "Skip forward 10 frames", 
        "description": "", 
        "id": "Next frame X10 tooltip", 
        "text": "Hoppa \u00f6ver 10 ramar fram\u00e5t"
    }, 
    {
        "source": "Next Frame X100", 
        "description": "", 
        "id": "Next Frame X100", 
        "text": "N\u00e4sta ram X100"
    }, 
    {
        "source": "Skip forward 100 frames", 
        "description": "", 
        "id": "Next frame X100 tooltip", 
        "text": "Hoppa \u00f6ver 100 ramar"
    }, 
    {
        "source": "Previous Frame", 
        "description": "", 
        "id": "Previous Frame", 
        "text": "F\u00f6reg\u00e5ende ram"
    }, 
    {
        "source": "Go to the previous frame", 
        "description": "", 
        "id": "Previous frame tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende ram"
    }, 
    {
        "source": "Previous Frame X10", 
        "description": "", 
        "id": "Previous Frame X10", 
        "text": "F\u00f6reg\u00e5ende bild X10"
    }, 
    {
        "source": "Skip backwards 10 frames", 
        "description": "", 
        "id": "Previous frame X10 tooltip", 
        "text": "Hoppa bak\u00e5t 10 ramar"
    }, 
    {
        "source": "Previous Frame X100", 
        "description": "", 
        "id": "Previous Frame X100", 
        "text": "F\u00f6reg\u00e5ende bild X100"
    }, 
    {
        "source": "Skip backwards 100 frames", 
        "description": "", 
        "id": "Previous frame X100 tooltip", 
        "text": "Hoppa bak\u00e5t 100 ramar"
    }, 
    {
        "source": "Enable In/Out Points", 
        "description": "", 
        "id": "Enable In/Out Points", 
        "text": "Aktivera in / ut-po\u00e4ng"
    }, 
    {
        "source": "Enable the in/out points", 
        "description": "", 
        "id": "Enable in/out points tooltip", 
        "text": "Aktivera in / ut-punkterna"
    }, 
    {
        "source": "Set In Point", 
        "description": "", 
        "id": "Set In Point", 
        "text": "St\u00e4ll in punkt"
    }, 
    {
        "source": "Set the playback in point", 
        "description": "", 
        "id": "Set in point tooltip", 
        "text": "St\u00e4ll in uppspelningen i punkt"
    }, 
    {
        "source": "Set Out Point", 
        "description": "", 
        "id": "Set Out Point", 
        "text": "Utg\u00e5ngspunkt"
    }, 
    {
        "source": "Set the playback out point", 
        "description": "", 
        "id": "Set out point tooltip", 
        "text": "St\u00e4ll in uppspelningsutg\u00e5ngspunkten"
    }, 
    {
        "source": "Reset In Point", 
        "description": "", 
        "id": "Reset In Point", 
        "text": "\u00c5terst\u00e4ll i punkt"
    }, 
    {
        "source": "Reset the playback in point", 
        "description": "", 
        "id": "Reset in point tooltip", 
        "text": "\u00c5terst\u00e4ll uppspelningen i punkt"
    }, 
    {
        "source": "Reset Out Point", 
        "description": "", 
        "id": "Reset Out Point", 
        "text": "\u00c5terst\u00e4ll Out Point"
    }, 
    {
        "source": "Reset the playback out point", 
        "description": "", 
        "id": "Reset out point tooltip", 
        "text": "\u00c5terst\u00e4ll uppspelningsutg\u00e5ngspunkten"
    }, 
    {
        "source": "Playback", 
        "description": "", 
        "id": "Playback", 
        "text": "Uppspelning"
    }, 
    {
        "source": "Histogram", 
        "description": "", 
        "id": "Histogram", 
        "text": "Histogram"
    }, 
    {
        "source": "Open", 
        "description": "", 
        "id": "Open", 
        "text": "\u00d6ppna"
    }, 
    {
        "source": "Open a new file", 
        "description": "", 
        "id": "Open tooltip", 
        "text": "\u00d6ppna en ny fil"
    }, 
    {
        "source": "Recent", 
        "description": "", 
        "id": "Recent", 
        "text": "Nyligen"
    }, 
    {
        "source": "Show the recently opened files", 
        "description": "", 
        "id": "Recent tooltip", 
        "text": "Visa de nyligen \u00f6ppnade filerna"
    }, 
    {
        "source": "Reload", 
        "description": "", 
        "id": "Reload", 
        "text": "Ladda om"
    }, 
    {
        "source": "Reload the current file", 
        "description": "", 
        "id": "Reload tooltip", 
        "text": "Ladda om aktuell fil"
    }, 
    {
        "source": "Close", 
        "description": "", 
        "id": "Close", 
        "text": "St\u00e4nga"
    }, 
    {
        "source": "Close the current file", 
        "description": "", 
        "id": "Close tooltip", 
        "text": "St\u00e4ng den aktuella filen"
    }, 
    {
        "source": "Close All", 
        "description": "", 
        "id": "Close All", 
        "text": "St\u00e4ng alla"
    }, 
    {
        "source": "Close all open files", 
        "description": "", 
        "id": "Close all tooltip", 
        "text": "St\u00e4ng alla \u00f6ppna filer"
    }, 
    {
        "source": "Export", 
        "description": "", 
        "id": "Export", 
        "text": "Exportera"
    }, 
    {
        "source": "Export the file", 
        "description": "", 
        "id": "Export tooltip", 
        "text": "Exportera filen"
    }, 
    {
        "source": "Next", 
        "description": "", 
        "id": "Next", 
        "text": "N\u00e4sta"
    }, 
    {
        "source": "Go to the next file", 
        "description": "", 
        "id": "Next tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till n\u00e4sta fil"
    }, 
    {
        "source": "Previous", 
        "description": "", 
        "id": "Previous", 
        "text": "Tidigare"
    }, 
    {
        "source": "Go to the previous file", 
        "description": "", 
        "id": "Prev tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende fil"
    }, 
    {
        "source": "Layers Widget", 
        "description": "", 
        "id": "Layers Widget", 
        "text": "Lag Widget"
    }, 
    {
        "source": "Show the layers widget", 
        "description": "", 
        "id": "Layers widget tooltip", 
        "text": "Visa lag widgeten"
    }, 
    {
        "source": "Next layer", 
        "description": "", 
        "id": "Next layer", 
        "text": "N\u00e4sta lager"
    }, 
    {
        "source": "Go to the next layer", 
        "description": "", 
        "id": "Next layer tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till n\u00e4sta lager"
    }, 
    {
        "source": "Previous Layer", 
        "description": "", 
        "id": "Previous Layer", 
        "text": "F\u00f6reg\u00e5ende lager"
    }, 
    {
        "source": "Go to the previous layer", 
        "description": "", 
        "id": "Previous layer tooltip", 
        "text": "G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende lager"
    }, 
    {
        "source": "8-Bit Conversion", 
        "description": "", 
        "id": "8-Bit Conversion", 
        "text": "8-bitars konvertering"
    }, 
    {
        "source": "Down convert files to 8-bits to conserve memory", 
        "description": "", 
        "id": "8-bit conversion tooltip", 
        "text": "Ned konvertera filer till 8 bitar f\u00f6r att spara minne"
    }, 
    {
        "source": "Show the memory cache settings", 
        "description": "", 
        "id": "Memory cache tooltip", 
        "text": "Visa inst\u00e4llningarna f\u00f6r minnescache"
    }, 
    {
        "source": "Exit", 
        "description": "", 
        "id": "Exit", 
        "text": "Utg\u00e5ng"
    }, 
    {
        "source": "Exit the application", 
        "description": "", 
        "id": "Exit tooltip", 
        "text": "Avsluta ans\u00f6kan"
    }, 
    {
        "source": "Aspect Ratio", 
        "description": "", 
        "id": "Aspect Ratio", 
        "text": "Bildf\u00f6rh\u00e5llande"
    }, 
    {
        "source": "Image", 
        "description": "", 
        "id": "Image", 
        "text": "Bild"
    }, 
    {
        "source": "Rotate", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate", 
        "text": "Rotera"
    }, 
    {
        "source": "Maximize the current window", 
        "description": "", 
        "id": "Maximize tooltip", 
        "text": "Maximera det aktuella f\u00f6nstret"
    }, 
    {
        "source": "Show the playback speed settings", 
        "description": "", 
        "id": "Speed popup tooltip", 
        "text": "Visa inst\u00e4llningarna f\u00f6r uppspelningshastighet"
    }, 
    {
        "source": "The actual playback speed", 
        "description": "", 
        "id": "Real speed tooltip", 
        "text": "Den faktiska uppspelningshastigheten"
    }, 
    {
        "source": "The current time", 
        "description": "", 
        "id": "Current time tooltip", 
        "text": "Den aktuella tiden"
    }, 
    {
        "source": "The playback duration", 
        "description": "", 
        "id": "Duration tooltip", 
        "text": "Uppspelningstiden"
    }, 
    {
        "source": "Set the audio volume", 
        "description": "", 
        "id": "Volume tooltip", 
        "text": "St\u00e4ll in ljudvolymen"
    }, 
    {
        "source": "Show the audio settings", 
        "description": "", 
        "id": "Audio popup tooltip", 
        "text": "Visa ljudinst\u00e4llningarna"
    }, 
    {
        "source": "Set the memory cache size in gigabytes", 
        "description": "", 
        "id": "Memory cache maximum tooltip", 
        "text": "St\u00e4ll in minnesbuffertstorleken i gigabyte"
    }, 
    {
        "source": "Enable the memory cache", 
        "description": "", 
        "id": "Memory cache enabled tooltip", 
        "text": "Aktivera minnescachen"
    }, 
    {
        "source": "Default", 
        "description": "", 
        "id": "Default", 
        "text": "Standard"
    }, 
    {
        "source": "Play every frame", 
        "description": "", 
        "id": "Play every frame", 
        "text": "Spela varje ram"
    }, 
    {
        "source": "Background Color", 
        "description": "", 
        "id": "Background Color", 
        "text": "Bakgrundsf\u00e4rg"
    }, 
    {
        "source": "View", 
        "description": "", 
        "id": "View", 
        "text": "Se"
    }, 
    {
        "source": "Information", 
        "description": "", 
        "id": "Information", 
        "text": "Information"
    }, 
    {
        "source": "File name", 
        "description": "", 
        "id": "File name", 
        "text": "Filnamn"
    }, 
    {
        "source": "Name", 
        "description": "", 
        "id": "Name", 
        "text": "namn"
    }, 
    {
        "source": "Size", 
        "description": "", 
        "id": "Size", 
        "text": "Storlek"
    }, 
    {
        "source": "Type", 
        "description": "", 
        "id": "Type", 
        "text": "Typ"
    }, 
    {
        "source": "Speed", 
        "description": "", 
        "id": "Speed", 
        "text": "Fart"
    }, 
    {
        "source": "Duration", 
        "description": "", 
        "id": "Duration", 
        "text": "Varaktighet"
    }, 
    {
        "source": "Codec", 
        "description": "", 
        "id": "Codec", 
        "text": "codec"
    }, 
    {
        "source": "Video track", 
        "description": "", 
        "id": "Video track", 
        "text": "Videosp\u00e5r"
    }, 
    {
        "source": "Channels", 
        "description": "", 
        "id": "Channels", 
        "text": "kanaler"
    }, 
    {
        "source": "kHz", 
        "description": "", 
        "id": "kHz", 
        "text": "kHz"
    }, 
    {
        "source": "Sample rate", 
        "description": "", 
        "id": "Sample rate", 
        "text": "Samplingshastighet"
    }, 
    {
        "source": "Audio track", 
        "description": "", 
        "id": "Audio track", 
        "text": "Ljudsp\u00e5r"
    }, 
    {
        "source": "Tags", 
        "description": "", 
        "id": "Tags", 
        "text": "Tags"
    }, 
    {
        "source": "Layers", 
        "description": "", 
        "id": "Layers", 
        "text": "Skikten"
    }, 
    {
        "source": "Magnify", 
        "description": "", 
        "id": "Magnify", 
        "text": "F\u00f6rstora"
    }, 
    {
        "source": "Activate the magnify tool", 
        "description": "", 
        "id": "Magnify tooltip", 
        "text": "Aktivera f\u00f6rstoringsverktyget"
    }, 
    {
        "source": "Zoom into the image", 
        "description": "", 
        "id": "Magnify zoom in tooltip", 
        "text": "Zooma in i bilden"
    }, 
    {
        "source": "Zoom out of the image", 
        "description": "", 
        "id": "Magnify zoom out tooltip", 
        "text": "Zooma ut ur bilden"
    }, 
    {
        "source": "NUX", 
        "description": "", 
        "id": "NUX", 
        "text": "NUX"
    }, 
    {
        "source": "Enable new-user experience on startup", 
        "description": "", 
        "id": "Enable new-user experience on startup", 
        "text": "Aktivera nyanv\u00e4ndarupplevelse vid uppstart"
    }, 
    {
        "source": "Choose your language", 
        "description": "", 
        "id": "Choose your language", 
        "text": "V\u00e4lj ditt spr\u00e5k"
    }, 
    {
        "source": "Choose a user interface size", 
        "description": "", 
        "id": "Choose a user interface size", 
        "text": "V\u00e4lj en anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittstorlek"
    }, 
    {
        "source": "Choose a palette", 
        "description": "", 
        "id": "Choose a palette", 
        "text": "V\u00e4lj en palett"
    }, 
    {
        "source": "Finish", 
        "description": "", 
        "id": "Finish", 
        "text": "Avsluta"
    }, 
    {
        "source": "Show timeline PIP", 
        "description": "", 
        "id": "Show timeline PIP", 
        "text": "Visa tidslinje PIP"
    }, 
    {
        "source": "Recent Files", 
        "description": "", 
        "id": "Recent Files", 
        "text": "Senaste filer"
    }, 
    {
        "source": "Increase Thumbnail Size", 
        "description": "", 
        "id": "Increase Thumbnail Size", 
        "text": "\u00d6ka miniatyrstorlek"
    }, 
    {
        "source": "Increase the size of the thumbnails", 
        "description": "", 
        "id": "Recent files increase thumbnail size tooltip", 
        "text": "\u00d6ka storleken p\u00e5 miniatyrerna"
    }, 
    {
        "source": "Decrease Thumbnail Size", 
        "description": "", 
        "id": "Decrease Thumbnail Size", 
        "text": "Minska miniatyrstorlek"
    }, 
    {
        "source": "Decrease the size of the thumbnails", 
        "description": "", 
        "id": "Recent files decrease thumbnail size tooltip", 
        "text": "Minska storleken p\u00e5 miniatyrerna"
    }, 
    {
        "source": "Search the recent files", 
        "description": "", 
        "id": "Recent files search tooltip", 
        "text": "S\u00f6k de senaste filerna"
    }, 
    {
        "source": "Show the recent files settings", 
        "description": "", 
        "id": "Recent files settings tooltip", 
        "text": "Visa de senaste filinst\u00e4llningarna"
    }, 
    {
        "source": "Items", 
        "description": "", 
        "id": "Items", 
        "text": "artiklar"
    }, 
    {
        "source": "Settings", 
        "description": "", 
        "id": "Settings", 
        "text": "inst\u00e4llningar"
    }, 
    {
        "source": "Copy", 
        "description": "", 
        "id": "Copy", 
        "text": "Kopia"
    }, 
    {
        "source": "Clear", 
        "description": "", 
        "id": "Clear", 
        "text": "Klar"
    }, 
    {
        "source": "Tools", 
        "description": "", 
        "id": "Tools", 
        "text": "Verktyg"
    }, 
    {
        "source": "Information Widget", 
        "description": "", 
        "id": "Information Widget", 
        "text": "Information Widget"
    }, 
    {
        "source": "Show the information widget", 
        "description": "", 
        "id": "Information widget tooltip", 
        "text": "Visa informations widgeten"
    }, 
    {
        "source": "Auto Hide", 
        "description": "", 
        "id": "Auto Hide", 
        "text": "Automatisk d\u00f6ljning"
    }, 
    {
        "source": "Automatically hide the user interface", 
        "description": "", 
        "id": "Automatically hide the user interface", 
        "text": "G\u00f6m automatiskt anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet"
    }, 
    {
        "source": "Background Image", 
        "description": "", 
        "id": "Background Image", 
        "text": "Bakgrundsbild"
    }, 
    {
        "source": "Window", 
        "description": "", 
        "id": "Window", 
        "text": "F\u00f6nster"
    }, 
    {
        "source": "Open the file browser", 
        "description": "", 
        "id": "Open the file browser", 
        "text": "\u00d6ppna filbl\u00e4ddraren"
    }, 
    {
        "source": "Clear the background image", 
        "description": "", 
        "id": "Clear the background image", 
        "text": "Rensa bakgrundsbilden"
    }, 
    {
        "source": "Colorize with the UI style", 
        "description": "", 
        "id": "Colorize with the UI style", 
        "text": "F\u00e4rgl\u00e4gg med UI-stilen"
    }, 
    {
        "source": "Full Screen", 
        "description": "", 
        "id": "Full Screen", 
        "text": "Fullsk\u00e4rm"
    }, 
    {
        "source": "Toggle full screen mode", 
        "description": "", 
        "id": "Full screen tooltip", 
        "text": "V\u00e4xla helsk\u00e4rmsl\u00e4ge"
    }, 
    {
        "source": "Maximized", 
        "description": "", 
        "id": "Maximized", 
        "text": "Maximerad"
    }, 
    {
        "source": "Maximize the window", 
        "description": "", 
        "id": "Maximized tooltip", 
        "text": "Maximera f\u00f6nstret"
    }, 
    {
        "source": "DJV Imaging", 
        "description": "", 
        "id": "About Title", 
        "text": "DJV Imaging"
    }, 
    {
        "source": "Credits", 
        "description": "", 
        "id": "Credits", 
        "text": "Credits"
    }, 
    {
        "source": "Sponsors", 
        "description": "", 
        "id": "Sponsors", 
        "text": "sponsorer"
    }, 
    {
        "source": "License", 
        "description": "", 
        "id": "License", 
        "text": "Licens"
    }, 
    {
        "source": "Copyright", 
        "description": "", 
        "id": "Copyright", 
        "text": "upphovsr\u00e4tt"
    }, 
    {
        "source": "Third Party Software", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party", 
        "text": "Tredjeparts programvara"
    }, 
    {
        "source": "Trademarks", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks", 
        "text": "varum\u00e4rken"
    }, 
    {
        "source": "Darby Johnston", 
        "description": "", 
        "id": "Credits Darby Johnston", 
        "language": "en", 
        "text": "Darby Johnston"
    }, 
    {
        "source": "Principal author", 
        "description": "", 
        "id": "Credits Darby Johnston Text", 
        "text": "Huvudf\u00f6rfattare"
    }, 
    {
        "source": "Kent Oberheu, https://semafore.com", 
        "description": "", 
        "id": "Credits Kent Oberheu", 
        "language": "en", 
        "text": "Kent Oberheu, https://semafore.com"
    }, 
    {
        "source": "Identity, iconography, UI / UX design", 
        "description": "", 
        "id": "Credits Kent Oberheu Text", 
        "text": "Identitet, ikonografi, UI / UX-design"
    }, 
    {
        "source": "Siciliana Johnston", 
        "description": "", 
        "id": "Credits Siciliana Johnston", 
        "language": "en", 
        "text": "Siciliana Johnston"
    }, 
    {
        "source": "Web design, social media", 
        "description": "", 
        "id": "Credits Siciliana Johnston Text", 
        "text": "Webbdesign, sociala medier"
    }, 
    {
        "source": "Mikael Sundell", 
        "description": "", 
        "id": "Credits Mikael Sundell", 
        "language": "en", 
        "text": "Mikael Sundell"
    }, 
    {
        "source": "IFF image file format support, example images", 
        "description": "", 
        "id": "Credits Mikael Sundell Text", 
        "text": "IFF-bildformatst\u00f6d, exempelbilder"
    }, 
    {
        "source": "unexpected GmbH, https://www.unexpected.de", 
        "description": "", 
        "id": "Sponsors unexpected", 
        "language": "en", 
        "text": "unexpected GmbH, https://www.unexpected.de"
    }, 
    {
        "source": "Copyright (c) 2004-2019 Darby Johnston, All rights reserved", 
        "description": "", 
        "id": "License 1", 
        "language": "en", 
        "text": "Copyright (c) 2004-2019 Darby Johnston, All rights reserved"
    }, 
    {
        "source": "Redistribution and use in source and binary forms, with or without modification, are permitted provided that the following conditions are met:", 
        "description": "", 
        "id": "License 2", 
        "language": "en", 
        "text": "Redistribution and use in source and binary forms, with or without modification, are permitted provided that the following conditions are met:"
    }, 
    {
        "source": "* Redistributions of source code must retain the above copyright notice, this list of conditions, and the following disclaimer.", 
        "description": "", 
        "id": "License 3", 
        "language": "en", 
        "text": "* Redistributions of source code must retain the above copyright notice, this list of conditions, and the following disclaimer."
    }, 
    {
        "source": "* Redistributions in binary form must reproduce the above copyright notice, this list of conditions, and the following disclaimer in the documentation and/or other materials provided with the distribution.", 
        "description": "", 
        "id": "License 4", 
        "language": "en", 
        "text": "* Redistributions in binary form must reproduce the above copyright notice, this list of conditions, and the following disclaimer in the documentation and/or other materials provided with the distribution."
    }, 
    {
        "source": "* Neither the names of the copyright holders nor the names of any contributors may be used to endorse or promote products derived from this software without specific prior written permission.", 
        "description": "", 
        "id": "License 5", 
        "language": "en", 
        "text": "* Neither the names of the copyright holders nor the names of any contributors may be used to endorse or promote products derived from this software without specific prior written permission."
    }, 
    {
        "source": "THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND CONTRIBUTORS 'AS IS' AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT HOLDER OR CONTRIBUTORS BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE, DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE.", 
        "description": "", 
        "id": "License 6", 
        "language": "en", 
        "text": "THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND CONTRIBUTORS 'AS IS' AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT HOLDER OR CONTRIBUTORS BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE, DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY OUT OF THE USE OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE."
    }, 
    {
        "source": "Portions of this software are copyright (in alphabetical order):", 
        "description": "", 
        "id": "Copyright Text", 
        "text": "Delar av denna programvara \u00e4r upphovsr\u00e4tt (i alfabetisk ordning):"
    }, 
    {
        "source": "* Copyright (c) 2004-2019 Darby Johnston, All rights reserved", 
        "description": "", 
        "id": "Copyright Darby Johnston", 
        "language": "en", 
        "text": "* Copyright (c) 2004-2019 Darby Johnston, All rights reserved"
    }, 
    {
        "source": "* Copyright (c) 2019 Kent Oberheu, All rights reserved", 
        "description": "", 
        "id": "Copyright Kent Oberheu", 
        "language": "en", 
        "text": "* Copyright (c) 2019 Kent Oberheu, All rights reserved"
    }, 
    {
        "source": "* Copyright (c) 2008-2009 Mikael Sundell, All rights reserved", 
        "description": "", 
        "id": "Copyright Mikael Sundell", 
        "language": "en", 
        "text": "* Copyright (c) 2008-2009 Mikael Sundell, All rights reserved"
    }, 
    {
        "source": "This software is based in part on the works of (in alphabetical order):", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party Text", 
        "text": "Denna programvara \u00e4r delvis baserad p\u00e5 verk av (i alfabetisk ordning):"
    }, 
    {
        "source": "* CMake, http://www.cmake.org, Copyright 2000-2011 Kitware, Inc., Insight Software Consortium, All rights reserved", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party CMake", 
        "language": "en", 
        "text": "* CMake, http://www.cmake.org, Copyright 2000-2011 Kitware, Inc., Insight Software Consortium, All rights reserved"
    }, 
    {
        "source": "* FFMpeg, http://www.ffmpeg.org, Licensed under the LGPLv2.1, http://www.gnu.org/pcenses/old-pcenses/lgpl-2.1.html", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party FFMpeg", 
        "language": "en", 
        "text": "* FFMpeg, http://www.ffmpeg.org, Licensed under the LGPLv2.1, http://www.gnu.org/pcenses/old-pcenses/lgpl-2.1.html"
    }, 
    {
        "source": "* FreeType, http://www.freetype.org, Copyright (c) 2018, The FreeType Project", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party FreeType", 
        "language": "en", 
        "text": "* FreeType, http://www.freetype.org, Copyright (c) 2018, The FreeType Project"
    }, 
    {
        "source": "* GLFW, http://www.glfw.org, Copyright (c) 2002-2006 Marcus Geelnard, Copyright (c) 2006-2016 Camilla L\u00f6wy <elmindreda@glfw.org>", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party GLFW", 
        "language": "en", 
        "text": "* GLFW, http://www.glfw.org, Copyright (c) 2002-2006 Marcus Geelnard, Copyright (c) 2006-2016 Camilla L\u00f6wy <elmindreda@glfw.org>"
    }, 
    {
        "source": "* GLM, http://glm.g-truc.net/0.9.9/index.html, Copyright (c) 2005-2017 G-Truc Creation", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party GLM", 
        "language": "en", 
        "text": "* GLM, http://glm.g-truc.net/0.9.9/index.html, Copyright (c) 2005-2017 G-Truc Creation"
    }, 
    {
        "source": "* MbedTLS, http://tls.mbed.org, Copyright \u00a9 2008 - 2016 ARM Limited, All rights reserved", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party MbedTLS", 
        "language": "en", 
        "text": "* MbedTLS, http://tls.mbed.org, Copyright \u00a9 2008 - 2016 ARM Limited, All rights reserved"
    }, 
    {
        "source": "* OpenAL, http://www.openal.org, Copyright (C) 1999-2000 by Loki Software", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party OpenAL", 
        "language": "en", 
        "text": "* OpenAL, http://www.openal.org, Copyright (C) 1999-2000 by Loki Software"
    }, 
    {
        "source": "* OpenColorIO, http://opencolorio.org, Copyright (c) 2003-2010 Sony Pictures Imageworks Inc., et al., All rights reserved", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party OpenColorIO", 
        "language": "en", 
        "text": "* OpenColorIO, http://opencolorio.org, Copyright (c) 2003-2010 Sony Pictures Imageworks Inc., et al., All rights reserved"
    }, 
    {
        "source": "* OpenEXR, http://www.openexr.com, Copyright (c) 2006, Industrial Light and Magic, a division of Lucasfilm Entertainment Company Ltd.", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party OpenEXR", 
        "language": "en", 
        "text": "* OpenEXR, http://www.openexr.com, Copyright (c) 2006, Industrial Light and Magic, a division of Lucasfilm Entertainment Company Ltd."
    }, 
    {
        "source": "* curl, http://curl.haxx.se/libcurl, Copyright (c) 1996 - 2019, Daniel Stenberg, <daniel@haxx.se>, and many contributors, see the THANKS file", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party curl", 
        "language": "en", 
        "text": "* curl, http://curl.haxx.se/libcurl, Copyright (c) 1996 - 2019, Daniel Stenberg, <daniel@haxx.se>, and many contributors, see the THANKS file"
    }, 
    {
        "source": "* dr_libs, http://github.com/mackron/dr_libs, David Reid", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party dr_libs", 
        "language": "en", 
        "text": "* dr_libs, http://github.com/mackron/dr_libs, David Reid"
    }, 
    {
        "source": "* glad, http://github.com/Dav1dde/glad, Copyright (c) 2013-2018 David Herberth", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party glad", 
        "language": "en", 
        "text": "* glad, http://github.com/Dav1dde/glad, Copyright (c) 2013-2018 David Herberth"
    }, 
    {
        "source": "* libjpeg, http://www.ijg.org, Copyright (c) 1991-2012, Thomas G. Lane, Guido Vollbeding", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party libjpeg", 
        "language": "en", 
        "text": "* libjpeg, http://www.ijg.org, Copyright (c) 1991-2012, Thomas G. Lane, Guido Vollbeding"
    }, 
    {
        "source": "* libjpeg-turbo, http://libjpeg-turbo.org, Copyright (C)2009-2019 D. R. Commander, All Rights Reserved, Copyright (C)2015 Viktor Szathm\u00e1ry, All Rights Reserved", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party libjpeg-turbo", 
        "language": "en", 
        "text": "* libjpeg-turbo, http://libjpeg-turbo.org, Copyright (C)2009-2019 D. R. Commander, All Rights Reserved, Copyright (C)2015 Viktor Szathm\u00e1ry, All Rights Reserved"
    }, 
    {
        "source": "* libpng, http://www.libpng.org, Copyright (c) 2004, 2006-2012 Glenn Randers-Pehrson", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party libpng", 
        "language": "en", 
        "text": "* libpng, http://www.libpng.org, Copyright (c) 2004, 2006-2012 Glenn Randers-Pehrson"
    }, 
    {
        "source": "* libtiff, http://www.libtiff.org, Copyright (c) 1988-1997 Sam Leffler, Copyright (c) 1991-1997 Silicon Graphics, Inc", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party libtiff", 
        "language": "en", 
        "text": "* libtiff, http://www.libtiff.org, Copyright (c) 1988-1997 Sam Leffler, Copyright (c) 1991-1997 Silicon Graphics, Inc"
    }, 
    {
        "source": "* zlib, http://www.zlib.net, Copyright (c) 1995-2013 Jean-loup Gailly and Mark Adler", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party zlib", 
        "language": "en", 
        "text": "* zlib, http://www.zlib.net, Copyright (c) 1995-2013 Jean-loup Gailly and Mark Adler"
    }, 
    {
        "source": "Trademarks named in the documentation (in alphabetical order):", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Text", 
        "text": "Varum\u00e4rken som anges i dokumentationen (i alfabetisk ordning):"
    }, 
    {
        "source": "* Apple, OS X, ProRes, and QuickTime are registered trademarks of Apple, Inc.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Apple", 
        "language": "en", 
        "text": "* Apple, OS X, ProRes, and QuickTime are registered trademarks of Apple, Inc."
    }, 
    {
        "source": "* AMD and ATI are registered trademarks of Advanced Micro Devices, Inc.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks AMD", 
        "language": "en", 
        "text": "* AMD and ATI are registered trademarks of Advanced Micro Devices, Inc."
    }, 
    {
        "source": "* Autodesk, Inferno, Maya, Softimage, and XSI are registered trademarks of Autodesk, Inc.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Autodesk", 
        "language": "en", 
        "text": "* Autodesk, Inferno, Maya, Softimage, and XSI are registered trademarks of Autodesk, Inc."
    }, 
    {
        "source": "* Debian is a registered trademark of Software in the Public Interest, Inc.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Debian", 
        "language": "en", 
        "text": "* Debian is a registered trademark of Software in the Public Interest, Inc."
    }, 
    {
        "source": "* FFmpeg is a trademark of Fabrice Bellard, originator of the FFmpeg project", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks FFmpeg", 
        "language": "en", 
        "text": "* FFmpeg is a trademark of Fabrice Bellard, originator of the FFmpeg project"
    }, 
    {
        "source": "* FreeBSD is a registered trademark of The FreeBSD Foundation", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks FreeBSD", 
        "language": "en", 
        "text": "* FreeBSD is a registered trademark of The FreeBSD Foundation"
    }, 
    {
        "source": "* Intel is a registered trademark of Intel Corporation", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Intel", 
        "language": "en", 
        "text": "* Intel is a registered trademark of Intel Corporation"
    }, 
    {
        "source": "* Industrial Light and Magic and ILM are registered trademarks of Lucasfilm Ltd.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Lucasfilm", 
        "language": "en", 
        "text": "* Industrial Light and Magic and ILM are registered trademarks of Lucasfilm Ltd."
    }, 
    {
        "source": "* Kodak and Cineon are a registered trademarks of the Eastman Kodak Company", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Kodak", 
        "language": "en", 
        "text": "* Kodak and Cineon are a registered trademarks of the Eastman Kodak Company"
    }, 
    {
        "source": "* Linux is a registered trademark of Linus Torvalds", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Linux", 
        "language": "en", 
        "text": "* Linux is a registered trademark of Linus Torvalds"
    }, 
    {
        "source": "* Microsoft, Microsoft Windows, and Azure are registered trademarks of Microsoft, Inc.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Microsoft", 
        "language": "en", 
        "text": "* Microsoft, Microsoft Windows, and Azure are registered trademarks of Microsoft, Inc."
    }, 
    {
        "source": "* MIPS is a registered trademark of MIPS Technologies, Inc.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks MIPS", 
        "language": "en", 
        "text": "* MIPS is a registered trademark of MIPS Technologies, Inc."
    }, 
    {
        "source": "* NVIDIA is a registered trademark of NVIDIA Corporation", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks NVIDIA", 
        "language": "en", 
        "text": "* NVIDIA is a registered trademark of NVIDIA Corporation"
    }, 
    {
        "source": "* Red Hat and Fedora are registered trademarks of Red Hat, Inc.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Red Hat", 
        "language": "en", 
        "text": "* Red Hat and Fedora are registered trademarks of Red Hat, Inc."
    }, 
    {
        "source": "* Silicon Graphics, SGI, IRIX, and OpenGL are registered trademarks of Silicon Graphics International Corp.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks SGI", 
        "language": "en", 
        "text": "* Silicon Graphics, SGI, IRIX, and OpenGL are registered trademarks of Silicon Graphics International Corp."
    }, 
    {
        "source": "* SMPTE is a registered trademark of the Society of Motion Picture and Television Engineers", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks SMPTE", 
        "language": "en", 
        "text": "* SMPTE is a registered trademark of the Society of Motion Picture and Television Engineers"
    }, 
    {
        "source": "* SourceForge.net is a registered trademark of VA Software Corporation", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks SourceForge", 
        "language": "en", 
        "text": "* SourceForge.net is a registered trademark of VA Software Corporation"
    }, 
    {
        "source": "* SuSE is a registered trademark of Novell, Inc.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks SuSE", 
        "language": "en", 
        "text": "* SuSE is a registered trademark of Novell, Inc."
    }, 
    {
        "source": "* Ubuntu is a registered trademark of Canonical Ltd.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks Ubuntu", 
        "language": "en", 
        "text": "* Ubuntu is a registered trademark of Canonical Ltd."
    }, 
    {
        "source": "* UNIX is a registered trademark of The Open Group", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks UNIX", 
        "language": "en", 
        "text": "* UNIX is a registered trademark of The Open Group"
    }, 
    {
        "source": "All other products named in the documentation are trademarks of their respective owners.", 
        "description": "", 
        "id": "Trademarks End", 
        "text": "Alla andra produkter som n\u00e4mns i dokumentationen \u00e4r varum\u00e4rken som tillh\u00f6r respektive \u00e4gare."
    }, 
    {
        "source": "Made in Berkeley, CA, USA", 
        "description": "", 
        "id": "Made In", 
        "text": "Gjord i Berkeley, CA, USA"
    }, 
    {
        "source": "Cannot parse the value.", 
        "description": "", 
        "id": "Cannot parse the value.", 
        "text": "Kan inte analysera v\u00e4rdet."
    }, 
    {
        "source": "Fit", 
        "description": "", 
        "id": "Fit", 
        "text": "Passa"
    }, 
    {
        "source": "Center", 
        "description": "", 
        "id": "Center", 
        "text": "Centrum"
    }, 
    {
        "source": "0", 
        "description": "", 
        "id": "0", 
        "text": "0"
    }, 
    {
        "source": "90", 
        "description": "", 
        "id": "90", 
        "text": "90"
    }, 
    {
        "source": "180", 
        "description": "", 
        "id": "180", 
        "text": "180"
    }, 
    {
        "source": "270", 
        "description": "", 
        "id": "270", 
        "text": "270"
    }, 
    {
        "source": "Native", 
        "description": "", 
        "id": "Native", 
        "text": "Inf\u00f6ding"
    }, 
    {
        "source": "16:9", 
        "description": "", 
        "id": "16:9", 
        "text": "16: 9"
    }, 
    {
        "source": "1.85", 
        "description": "", 
        "id": "1.85", 
        "text": "1,85"
    }, 
    {
        "source": "2.35", 
        "description": "", 
        "id": "2.35", 
        "text": "2,35"
    }, 
    {
        "source": "Stop", 
        "description": "", 
        "id": "Stop", 
        "text": "Sluta"
    }, 
    {
        "source": "Once", 
        "description": "", 
        "id": "Once", 
        "text": "En g\u00e5ng"
    }, 
    {
        "source": "Ping Pong", 
        "description": "", 
        "id": "PingPong", 
        "text": "Pingis"
    }, 
    {
        "source": "Color Space Widget", 
        "description": "", 
        "id": "Color Space Widget", 
        "text": "Color Space Widget"
    }, 
    {
        "source": "Show the color space widget", 
        "description": "", 
        "id": "Color space widget tooltip", 
        "text": "Visa widgeten f\u00f6r f\u00e4rgutrymme"
    }, 
    {
        "source": "Red Channel", 
        "description": "", 
        "id": "Red Channel", 
        "text": "Red Channel"
    }, 
    {
        "source": "Show the red channel", 
        "description": "", 
        "id": "Red channel tooltip", 
        "text": "Visa den r\u00f6da kanalen"
    }, 
    {
        "source": "Green Channel", 
        "description": "", 
        "id": "Green Channel", 
        "text": "Green Channel"
    }, 
    {
        "source": "Show the green channel", 
        "description": "", 
        "id": "Green channel tooltip", 
        "text": "Visa den gr\u00f6na kanalen"
    }, 
    {
        "source": "Blue Channel", 
        "description": "", 
        "id": "Blue Channel", 
        "text": "Bl\u00e5 kanal"
    }, 
    {
        "source": "Show the blue channel", 
        "description": "", 
        "id": "Blue channel tooltip", 
        "text": "Visa den bl\u00e5 kanalen"
    }, 
    {
        "source": "Alpha Channel", 
        "description": "", 
        "id": "Alpha Channel", 
        "text": "Alpha Channel"
    }, 
    {
        "source": "Show the alpha channel", 
        "description": "", 
        "id": "Alpha channel tooltip", 
        "text": "Visa alfakanalen"
    }, 
    {
        "source": "Premultiplied Alpha", 
        "description": "", 
        "id": "Premultiplied Alpha", 
        "text": "Premultiplied Alpha"
    }, 
    {
        "source": "Premultiply the color channels by the alpha channel", 
        "description": "", 
        "id": "Premultiplied alpha tooltip", 
        "text": "Premultiply f\u00e4rgkanalerna genom alfakanalen"
    }, 
    {
        "source": "Mirror Horizontal", 
        "description": "", 
        "id": "Mirror Horizontal", 
        "text": "Spegel Horisontell"
    }, 
    {
        "source": "Mirror the image horizontally", 
        "description": "", 
        "id": "Mirror horizontal tooltip", 
        "text": "Mirror bilden horisontellt"
    }, 
    {
        "source": "Mirror Vertical", 
        "description": "", 
        "id": "Mirror Vertical", 
        "text": "Spegel Vertikal"
    }, 
    {
        "source": "Mirror the image vertically", 
        "description": "", 
        "id": "Mirror vertical tooltip", 
        "text": "Spegla bilden vertikalt"
    }, 
    {
        "source": "Rotate 0", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate 0", 
        "text": "Rotera 0"
    }, 
    {
        "source": "Rotate the image 0 degrees", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate 0 tooltip", 
        "text": "Rotera bilden 0 grader"
    }, 
    {
        "source": "Rotate 90", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate 90", 
        "text": "Rotera 90"
    }, 
    {
        "source": "Rotate the image 90 degrees", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate 90 tooltip", 
        "text": "Rotera bilden 90 grader"
    }, 
    {
        "source": "Rotate 180", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate 180", 
        "text": "Rotera 180"
    }, 
    {
        "source": "Rotate the image 180 degrees", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate 180 tooltip", 
        "text": "Rotera bilden 180 grader"
    }, 
    {
        "source": "Rotate 270", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate 270", 
        "text": "Rotera 270"
    }, 
    {
        "source": "Rotate the image 270 degrees", 
        "description": "", 
        "id": "Rotate 270 tooltip", 
        "text": "Rotera bilden 270 grader"
    }, 
    {
        "source": "Native Aspect Ratio", 
        "description": "", 
        "id": "Native Aspect Ratio", 
        "text": "Native Aspect Ratio"
    }, 
    {
        "source": "Show the image at it's native resolution", 
        "description": "", 
        "id": "Native aspect ratio tooltip", 
        "text": "Visa bilden vid den ursprungliga uppl\u00f6sningen"
    }, 
    {
        "source": "Default Aspect Ratio", 
        "description": "", 
        "id": "Default Aspect Ratio", 
        "text": "Standard bildf\u00f6rh\u00e5llande"
    }, 
    {
        "source": "Show the image at it's intended resolution", 
        "description": "", 
        "id": "Default aspect ratio tooltip", 
        "text": "Visa bilden med den avsedda uppl\u00f6sningen"
    }, 
    {
        "source": "Show the image with a 16:9 aspect ratio", 
        "description": "", 
        "id": "16:9 aspect ratio tooltip", 
        "text": "Visa bilden med ett 16: 9-bildf\u00f6rh\u00e5llande"
    }, 
    {
        "source": "Show the image with a 1.85 aspect ratio", 
        "description": "", 
        "id": "1.85 aspect ratio tooltip", 
        "text": "Visa bilden med ett 1,85 bildf\u00f6rh\u00e5llande"
    }, 
    {
        "source": "Show the image with a 2.35 aspect ratio", 
        "description": "", 
        "id": "2.35 aspect ratio tooltip", 
        "text": "Visa bilden med ett 2,35 bildf\u00f6rh\u00e5llande"
    }, 
    {
        "source": "Frame Store", 
        "description": "", 
        "id": "Frame Store", 
        "text": "Ramlager"
    }, 
    {
        "source": "Show the frame store", 
        "description": "", 
        "id": "Frame store tooltip", 
        "text": "Visa rambutiken"
    }, 
    {
        "source": "Load Frame Store", 
        "description": "", 
        "id": "Load Frame Store", 
        "text": "Ladda ramlager"
    }, 
    {
        "source": "Load the current frame into the frame store", 
        "description": "", 
        "id": "Load frame store tooltip", 
        "text": "Ladda den aktuella ramen i ramverkan"
    }, 
    {
        "source": "Pan View", 
        "description": "", 
        "id": "Pan View", 
        "text": "Pan View"
    }, 
    {
        "source": "Activate the pan view tool", 
        "description": "", 
        "id": "Pan view tooltip", 
        "text": "Aktivera pan view-verktyget"
    }, 
    {
        "source": "Left", 
        "description": "", 
        "id": "Left", 
        "text": "V\u00e4nster"
    }, 
    {
        "source": "Move the view left", 
        "description": "", 
        "id": "Left tooltip", 
        "text": "Flytta visningen till v\u00e4nster"
    }, 
    {
        "source": "Right", 
        "description": "", 
        "id": "Right", 
        "text": "H\u00f6ger"
    }, 
    {
        "source": "Move the view right", 
        "description": "", 
        "id": "Right tooltip", 
        "text": "Flytta vyn r\u00e4tt"
    }, 
    {
        "source": "Up", 
        "description": "", 
        "id": "Up", 
        "text": "Upp"
    }, 
    {
        "source": "Move the view up", 
        "description": "", 
        "id": "Up tooltip", 
        "text": "Flytta upp vyn"
    }, 
    {
        "source": "Down", 
        "description": "", 
        "id": "Down", 
        "text": "Ner"
    }, 
    {
        "source": "Move the view down", 
        "description": "", 
        "id": "Down tooltip", 
        "text": "Flytta vyn ned\u00e5t"
    }, 
    {
        "source": "North West", 
        "description": "", 
        "id": "North West", 
        "text": "nordv\u00e4st"
    }, 
    {
        "source": "Move the view Northwest", 
        "description": "", 
        "id": "North west tooltip", 
        "text": "Flytta vyn Northwest"
    }, 
    {
        "source": "North East", 
        "description": "", 
        "id": "North East", 
        "text": "Nord\u00f6stra"
    }, 
    {
        "source": "North the view Northeast", 
        "description": "", 
        "id": "North east tooltip", 
        "text": "Norr sikten nord\u00f6stra"
    }, 
    {
        "source": "South east", 
        "description": "", 
        "id": "South east", 
        "text": "Sydost"
    }, 
    {
        "source": "Move the view Southeast", 
        "description": "", 
        "id": "South east tooltip", 
        "text": "Flytta utsikten Southeast"
    }, 
    {
        "source": "South West", 
        "description": "", 
        "id": "South West", 
        "text": "South West"
    }, 
    {
        "source": "Move the view Southwest", 
        "description": "", 
        "id": "South west tooltip", 
        "text": "Flytta vyn Southwest"
    }, 
    {
        "source": "Zoom In", 
        "description": "", 
        "id": "Zoom In", 
        "text": "Zooma in"
    }, 
    {
        "source": "Zoom the view in", 
        "description": "", 
        "id": "Zoom in tooltip", 
        "text": "Zooma in vyn"
    }, 
    {
        "source": "Zoom Out", 
        "description": "", 
        "id": "Zoom Out", 
        "text": "Zooma ut"
    }, 
    {
        "source": "Zoom the view out", 
        "description": "", 
        "id": "Zoom out tooltip", 
        "text": "Zooma ut vyn"
    }, 
    {
        "source": "Fit To Image", 
        "description": "", 
        "id": "Fit To Image", 
        "text": "Passa till bild"
    }, 
    {
        "source": "Fit the image to the window", 
        "description": "", 
        "id": "Fit to image tooltip", 
        "text": "Montera bilden i f\u00f6nstret"
    }, 
    {
        "source": "Center the image in the window with a 1:1 zoom", 
        "description": "", 
        "id": "Center image tooltip", 
        "text": "Centrera bilden i f\u00f6nstret med en 1: 1 zoom"
    }, 
    {
        "source": "Lock Fit To Image", 
        "description": "", 
        "id": "Lock Fit To Image", 
        "text": "L\u00e5sa passa till bild"
    }, 
    {
        "source": "Lock the image fitted to the window", 
        "description": "", 
        "id": "Lock fit to image tooltip", 
        "text": "L\u00e5sa bilden monterad i f\u00f6nstret"
    }, 
    {
        "source": "Lock Center", 
        "description": "", 
        "id": "Lock Center", 
        "text": "L\u00e5scenter"
    }, 
    {
        "source": "Lock the image centered in the window with a 1:1 zoom", 
        "description": "", 
        "id": "Lock center image tooltip", 
        "text": "L\u00e5sa bilden centrerad i f\u00f6nstret med en 1: 1 zoom"
    }, 
    {
        "source": "Grid", 
        "description": "", 
        "id": "Grid", 
        "text": "Rutn\u00e4t"
    }, 
    {
        "source": "Show a grid", 
        "description": "", 
        "id": "Grid tooltip", 
        "text": "Visa ett rutn\u00e4t"
    }, 
    {
        "source": "HUD", 
        "description": "", 
        "id": "HUD", 
        "text": "HUD"
    }, 
    {
        "source": "Show the heads up display", 
        "description": "", 
        "id": "HUD tooltip", 
        "text": "Visa huvuddisplayen"
    }, 
    {
        "source": "Show the opened files", 
        "description": "", 
        "id": "Media popup tooltip", 
        "text": "Visa de \u00f6ppna filerna"
    }, 
    {
        "source": "Automatically hide the user interface when the mouse doesn't move", 
        "description": "", 
        "id": "Auto hide tooltip", 
        "text": "G\u00f6m automatiskt anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet n\u00e4r musen inte r\u00f6r sig"
    }, 
    {
        "source": "Show the settings", 
        "description": "", 
        "id": "Settings tooltip", 
        "text": "Visa inst\u00e4llningarna"
    }, 
    {
        "source": "Activate the annotation tool", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate tooltip", 
        "text": "Aktivera anteckningsverktyget"
    }, 
    {
        "source": "Color Space", 
        "description": "", 
        "id": "Color Space", 
        "text": "F\u00e4rg rymd"
    }, 
    {
        "source": "(empty)", 
        "description": "", 
        "id": "(empty)", 
        "text": "(t\u00f6mma)"
    }, 
    {
        "source": "Input:", 
        "description": "", 
        "id": "Input:", 
        "text": "Inmatning:"
    }, 
    {
        "source": "Display:", 
        "description": "", 
        "id": "Display:", 
        "text": "Visa:"
    }, 
    {
        "source": "View:", 
        "description": "", 
        "id": "View:", 
        "text": "Se:"
    }, 
    {
        "source": "Automatically hide the user interface", 
        "text": "G\u00f6m automatiskt anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet", 
        "id": "Auto-hide tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Auto-Hide", 
        "text": "Auto-Hide", 
        "id": "Auto-Hide", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "id": "Fullscreen", 
        "source": "Fullscreen", 
        "description": "", 
        "text": "Fullsk\u00e4rm"
    }, 
    {
        "id": "Monitor", 
        "source": "Monitor", 
        "description": "", 
        "text": "\u00d6vervaka"
    }, 
    {
        "id": "frames", 
        "source": "frames", 
        "description": "", 
        "text": "ramar"
    }, 
    {
        "id": "Zoom Reset", 
        "source": "Zoom Reset", 
        "description": "", 
        "text": "Zooma \u00e5terst\u00e4ll"
    }, 
    {
        "id": "Zoom reset tooltip", 
        "source": "Reset the zoom to 1.0", 
        "description": "", 
        "text": "\u00c5terst\u00e4ll zoomningen till 1.0"
    }, 
    {
        "id": "Full", 
        "source": "Full", 
        "description": "", 
        "text": "Full"
    }, 
    {
        "id": "Full view tooltip", 
        "source": "Set the view so the image fills the window", 
        "description": "", 
        "text": "St\u00e4ll in vyn s\u00e5 att bilden fyller f\u00f6nstret"
    }, 
    {
        "id": "Frame", 
        "source": "Frame", 
        "description": "", 
        "text": "Ram"
    }, 
    {
        "id": "Frame view tooltip", 
        "source": "Frame the image within the view", 
        "description": "", 
        "text": "Rama in bilden i vyn"
    }, 
    {
        "id": "Center view tooltip", 
        "source": "Center the view and set the zoom to 1.0", 
        "description": "", 
        "text": "Centrera vyn och st\u00e4ll in zoomningen till 1.0"
    }, 
    {
        "id": "Lock Full", 
        "source": "Lock Full", 
        "description": "", 
        "text": "L\u00e5s full"
    }, 
    {
        "id": "Lock full view tooltip", 
        "source": "Lock the view so the image fills the window", 
        "description": "", 
        "text": "L\u00e5s vyn s\u00e5 att bilden fyller f\u00f6nstret"
    }, 
    {
        "id": "Lock Frame", 
        "source": "Lock Frame", 
        "description": "", 
        "text": "L\u00e5sram"
    }, 
    {
        "id": "Lock frame view tooltip", 
        "source": "Lock the view so the image fills the window without being obscured by the user interface", 
        "description": "", 
        "text": "L\u00e5s vyn s\u00e5 att bilden fyller f\u00f6nstret utan att d\u00f6ljas av anv\u00e4ndargr\u00e4nssnittet"
    }, 
    {
        "id": "Lock center view tooltip", 
        "source": "Lock the view so the image is centered and the zoom is 1:1", 
        "description": "", 
        "text": "L\u00e5s vyn s\u00e5 att bilden \u00e4r centrerad och zoomen \u00e4r 1: 1"
    }, 
    {
        "source": "Maximize", 
        "text": "Maximera", 
        "description": "", 
        "id": "Maximize"
    }, 
    {
        "source": "Fit the window to the image", 
        "text": "Montera f\u00f6nstret p\u00e5 bilden", 
        "description": "", 
        "id": "Fit tooltip"
    }, 
    {
        "source": "The file", 
        "description": "", 
        "id": "The file", 
        "text": "Filen"
    }, 
    {
        "source": "cannot be read", 
        "description": "", 
        "id": "cannot be read", 
        "text": "kan inte l\u00e4sas"
    }, 
    {
        "source": "Config", 
        "description": "", 
        "id": "Config", 
        "text": "config"
    }, 
    {
        "source": "Display", 
        "description": "", 
        "id": "Display", 
        "text": "Visa"
    }, 
    {
        "source": "Add a new OpenColorIO configuration", 
        "description": "", 
        "id": "Color space add config tooltip", 
        "text": "L\u00e4gg till en ny OpenColorIO-konfiguration"
    }, 
    {
        "source": "Edit the list of OpenColorIO configurations", 
        "description": "", 
        "id": "Color space edit configs tooltip", 
        "text": "Redigera listan med OpenColorIO-konfigurationer"
    }, 
    {
        "source": "Assign a color space to a file format", 
        "description": "", 
        "id": "Color space add image tooltip", 
        "text": "Tilldela ett f\u00e4rgutrymme till ett filformat"
    }, 
    {
        "source": "Edit the list of color spaces", 
        "description": "", 
        "id": "Color space edit images tooltip", 
        "text": "Redigera listan med f\u00e4rgavst\u00e5nd"
    }, 
    {
        "source": "Fill", 
        "description": "", 
        "id": "Fill", 
        "text": "Fylla"
    }, 
    {
        "source": "Errors", 
        "description": "", 
        "id": "Errors", 
        "text": "fel"
    }, 
    {
        "source": "Popup", 
        "description": "", 
        "id": "Popup", 
        "text": "Dyka upp"
    }, 
    {
        "source": "Show this window when there are errors", 
        "description": "", 
        "id": "Errors widget popup tooltip", 
        "text": "Visa det h\u00e4r f\u00f6nstret n\u00e4r det finns fel"
    }, 
    {
        "source": "Copy the errors to the clipboard", 
        "description": "", 
        "id": "Errors widget copy tooltip", 
        "text": "Kopiera felen till urklippet"
    }, 
    {
        "source": "Clear the errors", 
        "description": "", 
        "id": "Errors widget clear tooltip", 
        "text": "Rensa felen"
    }, 
    {
        "source": "Show the layers widget", 
        "description": "", 
        "id": "Layers tooltip", 
        "text": "Visa lagerns widget"
    }, 
    {
        "source": "Alpha Blend", 
        "description": "", 
        "id": "Alpha Blend", 
        "text": "Alpha Blend"
    }, 
    {
        "source": "No Alpha", 
        "description": "", 
        "id": "No Alpha", 
        "text": "Ingen alfa"
    }, 
    {
        "source": "No alpha blending", 
        "description": "", 
        "id": "No alpha tooltip", 
        "text": "Ingen alfablandning"
    }, 
    {
        "source": "Straight Alpha", 
        "description": "", 
        "id": "Straight Alpha", 
        "text": "R\u00e4tt alfa"
    }, 
    {
        "source": "Straight alpha blending", 
        "description": "", 
        "id": "Straight alpha blend tooltip", 
        "text": "Rak alfablandning"
    }, 
    {
        "source": "Premultiplied alpha blending", 
        "description": "", 
        "id": "Premultiplied alpha blend tooltip", 
        "text": "F\u00f6rv\u00e4xlad alfablandning"
    }, 
    {
        "source": "Fill the view with the image", 
        "description": "", 
        "id": "Fill view tooltip", 
        "text": "Fyll vyn med bilden"
    }, 
    {
        "source": "Memory cache usage", 
        "description": "", 
        "id": "Memory cache thermometer tooltip", 
        "text": "Anv\u00e4ndning av minnescache"
    }, 
    {
        "source": "The current frame", 
        "description": "", 
        "id": "Current frame tooltip", 
        "text": "Den nuvarande ramen"
    }, 
    {
        "source": "The playback in point", 
        "description": "", 
        "id": "In point tooltip", 
        "text": "Uppspelningen i punkt"
    }, 
    {
        "source": "The playback out point", 
        "description": "", 
        "id": "Out point tooltip", 
        "text": "Uppspelningspunkten"
    }, 
    {
        "source": "Enable", 
        "description": "", 
        "id": "Enable", 
        "text": "G\u00f6r det m\u00f6jligt"
    }, 
    {
        "source": "GB", 
        "description": "", 
        "id": "GB", 
        "text": "GB"
    }, 
    {
        "source": "Used", 
        "description": "", 
        "id": "Used", 
        "text": "Begagnade"
    }, 
    {
        "source": "Automatically start playback", 
        "description": "", 
        "id": "Automatically start playback", 
        "text": "Starta uppspelningen automatiskt"
    }, 
    {
        "source": "Playback Speed", 
        "description": "", 
        "id": "Playback Speed", 
        "text": "Uppspelningshastighet"
    }, 
    {
        "source": "Playback every frame", 
        "description": "", 
        "id": "Playback every frame", 
        "text": "Spela upp varje ram"
    }, 
    {
        "source": "Default speed", 
        "description": "", 
        "id": "Default speed", 
        "text": "Standardhastighet"
    }, 
    {
        "source": "Timeline", 
        "description": "", 
        "id": "Timeline", 
        "text": "tidslinje"
    }, 
    {
        "source": "Show PIP (picture in picture)", 
        "description": "", 
        "id": "Show PIP (picture in picture)", 
        "text": "Visa PIP (bild p\u00e5 bild)"
    }, 
    {
        "source": "Reset speed", 
        "description": "", 
        "id": "Reset speed", 
        "text": "\u00c5terst\u00e4ll hastighet"
    }, 
    {
        "source": "Reset speed tooltip", 
        "description": "", 
        "id": "Reset speed tooltip", 
        "text": "\u00c5terst\u00e4ll verktygstips f\u00f6r hastighet"
    }, 
    {
        "source": "Increase", 
        "description": "", 
        "id": "Increase", 
        "text": "\u00d6ka"
    }, 
    {
        "source": "Decrease", 
        "description": "", 
        "id": "Decrease", 
        "text": "Minska"
    }, 
    {
        "source": "Thumbnail Size", 
        "description": "", 
        "id": "Thumbnail Size", 
        "text": "Tumnagelsstorlek"
    }, 
    {
        "source": "Copy the system log to the clipboard", 
        "description": "", 
        "id": "System log copy tooltip", 
        "text": "Kopiera systemloggen till urklipp"
    }, 
    {
        "source": "Reload the system log", 
        "description": "", 
        "id": "System log reload tooltip", 
        "text": "Ladda om systemloggen"
    }, 
    {
        "source": "Clear the system log", 
        "description": "", 
        "id": "System log clear tooltip", 
        "text": "Rensa systemloggen"
    }, 
    {
        "source": "Warning", 
        "description": "", 
        "id": "Warning", 
        "text": "Varning"
    }, 
    {
        "source": "ERROR", 
        "description": "", 
        "id": "ERROR", 
        "text": "FEL"
    }, 
    {
        "source": "Show the errors widget", 
        "description": "", 
        "id": "Errors widget tooltip", 
        "text": "Visa fel widgeten"
    }, 
    {
        "source": "Show the system log widget", 
        "description": "", 
        "id": "System log widget tooltip", 
        "text": "Visa systemloggwidgeten"
    }, 
    {
        "source": "Debugging", 
        "description": "", 
        "id": "Debugging", 
        "text": "fels\u00f6kning"
    }, 
    {
        "source": "Show the debugging widget", 
        "description": "", 
        "id": "Debugging widget tooltip", 
        "text": "Visa fels\u00f6kningswidget"
    }, 
    {
        "source": "Scale to fit", 
        "description": "", 
        "id": "Scale to fit", 
        "text": "Skala f\u00f6r att passa"
    }, 
    {
        "source": "Color picker RGB tooltip", 
        "description": "", 
        "id": "Color picker RGB tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgv\u00e4ljare RGB verktygstips"
    }, 
    {
        "source": "Color picker HSV tooltip", 
        "description": "", 
        "id": "Color picker HSV tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgv\u00e4ljare HSV-verktygstips"
    }, 
    {
        "source": "Audio cannot be initialized", 
        "description": "", 
        "id": "Audio cannot be initialized", 
        "text": "Ljudet kan inte initialiseras"
    }, 
    {
        "source": "The audio stream cannot be opened", 
        "description": "", 
        "id": "The audio stream cannot be opened", 
        "text": "Ljudstr\u00f6mmen kan inte \u00f6ppnas"
    }, 
    {
        "source": "Cannot start audio stream", 
        "description": "", 
        "id": "Cannot start audio stream", 
        "text": "Det g\u00e5r inte att starta ljudstr\u00f6mmen"
    }, 
    {
        "source": "Cannot stop audio stream", 
        "description": "", 
        "id": "Cannot stop audio stream", 
        "text": "Det g\u00e5r inte att stoppa ljudstr\u00f6mmen"
    }, 
    {
        "source": "Third Party RtAudio", 
        "description": "", 
        "id": "Third Party RtAudio", 
        "language": "en", 
        "text": "Third Party RtAudio"
    }, 
    {
        "source": "Lock color type", 
        "text": "L\u00e5s f\u00e4rgtyp", 
        "id": "Lock color type", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Copy the values to the clipboard", 
        "text": "Kopiera v\u00e4rdena till urklipp", 
        "id": "Color picker copy tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Cannot sample color", 
        "text": "Kan inte ta prov p\u00e5 f\u00e4rg", 
        "id": "Cannot sample color", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Playback once", 
        "text": "Uppspelning en g\u00e5ng", 
        "id": "Playback mode once tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Playback in a loop", 
        "text": "Uppspelning i en slinga", 
        "id": "Playback mode loop tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Playback ping-pong", 
        "text": "Uppspelning ping-pong", 
        "id": "Playback mode ping-pong tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "View Controls", 
        "text": "Visa kontroller", 
        "id": "View Controls", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Show the wiew controls widget", 
        "text": "Visa wiew-kontrollwidget", 
        "id": "View controls widget tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Lock Fill", 
        "text": "L\u00e5sfyllning", 
        "id": "Lock Fill", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Fill the view with the image (locked)", 
        "text": "Fyll vyn med bilden (l\u00e5st)", 
        "id": "Fill lock view tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Frame the image within the view (locked)", 
        "text": "Rama in bilden i vyn (l\u00e5st)", 
        "id": "Frame lock view tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Center the view and set the zoom to 1.0 (locked)", 
        "text": "Centrera vyn och st\u00e4ll in zoomningen till 1.0 (l\u00e5st)", 
        "id": "Center lock view tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Show the grid", 
        "text": "Visa rutn\u00e4tet", 
        "id": "Grid enabled tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Image Controls", 
        "text": "Bildkontroller", 
        "id": "Image Controls", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Show the image controls widget", 
        "text": "Visa widgetkontrollen", 
        "id": "Image controls widget tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Alpha blend", 
        "text": "Alfa-blandning", 
        "id": "Alpha blend", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Mirror horizontal", 
        "text": "Spegel horisontellt", 
        "id": "Mirror horizontal", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Mirror vertical", 
        "text": "Spegel vertikalt", 
        "id": "Mirror vertical", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Aspect ratio", 
        "text": "Bildf\u00f6rh\u00e5llande", 
        "id": "Aspect ratio", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Brightness", 
        "text": "ljusstyrka", 
        "id": "Brightness", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Contrast", 
        "text": "Kontrast", 
        "id": "Contrast", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Saturation", 
        "text": "M\u00e4ttnad", 
        "id": "Saturation", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Invert", 
        "text": "Invertera", 
        "id": "Invert", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "In Low", 
        "text": "L\u00e5gt", 
        "id": "In Low", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "In High", 
        "text": "I h\u00f6g", 
        "id": "In High", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Gamma", 
        "text": "Gamma", 
        "id": "Gamma", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Out Low", 
        "text": "Ut l\u00e5g", 
        "id": "Out Low", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Out High", 
        "text": "Ut h\u00f6gt", 
        "id": "Out High", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Exposure", 
        "text": "Exponering", 
        "id": "Exposure", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Defog", 
        "text": "Avdimma", 
        "id": "Defog", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Knee Low", 
        "text": "Kn\u00e4 l\u00e5g", 
        "id": "Knee Low", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Knee High", 
        "text": "Kn\u00e4h\u00f6g", 
        "id": "Knee High", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Load", 
        "text": "Ladda", 
        "id": "Load", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Transform", 
        "text": "Omvandla", 
        "id": "Transform", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Color", 
        "text": "F\u00e4rg", 
        "id": "Color", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Levels", 
        "text": "niv\u00e5er", 
        "id": "Levels", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Soft Clip", 
        "text": "Mjuk kl\u00e4mma", 
        "id": "Soft Clip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Set the magnification", 
        "text": "St\u00e4ll in f\u00f6rstoringen", 
        "id": "Magnify slider tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Set as Default", 
        "text": "Ange som standard", 
        "id": "Set as Default", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Reset the value.", 
        "text": "\u00c5terst\u00e4ll v\u00e4rdet.", 
        "id": "Reset the value.", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Position", 
        "text": "Placera", 
        "id": "Position", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Zoom", 
        "text": "Zoom", 
        "id": "Zoom", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Labels", 
        "text": "Etiketter", 
        "id": "Labels", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Background", 
        "text": "Bakgrund", 
        "id": "Background", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "id": "Text focus", 
        "source": "Text focus", 
        "description": "", 
        "text": "Textfokus"
    }, 
    {
        "source": "Annotate polyline tooltip", 
        "text": "Kommentera verktygstips f\u00f6r polyline", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate polyline tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate line tooltip", 
        "text": "Kommentera radverktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate line tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate rectangle tooltip", 
        "text": "Kommentera verktygstips f\u00f6r rektangel", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate rectangle tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate ellipse tooltip", 
        "text": "Kommentera verktygstips f\u00f6r ellips", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate ellipse tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate color picker tooltip", 
        "text": "Kommentera verktygstips f\u00f6r f\u00e4rgv\u00e4ljaren", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate color picker tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate line width tooltip", 
        "text": "Kommentera verktygstips f\u00f6r radbredd", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate line width tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate clear tooltip", 
        "text": "Kommentera tydligt verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate clear tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate add tooltip", 
        "text": "Kommentera l\u00e4gg till verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate add tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate delete tooltip", 
        "text": "Kommentera radera verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate delete tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate previous tooltip", 
        "text": "Kommentera f\u00f6reg\u00e5ende verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate previous tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate next tooltip", 
        "text": "Kommentera n\u00e4sta verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate next tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Annotate list toggle tooltip", 
        "text": "Annotera listan f\u00f6r att v\u00e4xla verktygstips", 
        "description": "", 
        "id": "Annotate list toggle tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Edit", 
        "text": "Redigera", 
        "description": "", 
        "id": "Edit"
    }, 
    {
        "source": "Summary", 
        "text": "Sammanfattning", 
        "description": "", 
        "id": "Summary"
    }, 
    {
        "source": "I/O threads", 
        "text": "I / O-tr\u00e5dar", 
        "description": "", 
        "id": "I/O threads popup tooltip"
    }, 
    {
        "source": "Polyline", 
        "text": "polyline", 
        "description": "", 
        "id": "Polyline"
    }, 
    {
        "source": "Line", 
        "text": "Linje", 
        "description": "", 
        "id": "Line"
    }, 
    {
        "source": "Rectangle", 
        "text": "Rektangel", 
        "description": "", 
        "id": "Rectangle"
    }, 
    {
        "source": "Ellipse", 
        "text": "Ellips", 
        "description": "", 
        "id": "Ellipse"
    }, 
    {
        "source": "DJV 2.0.4", 
        "description": "", 
        "id": "DJV 2.0.4", 
        "text": "DJV 2.0.4"
    }, 
    {
        "source": "Auto-Hide Interface", 
        "description": "", 
        "id": "Auto-Hide Interface", 
        "text": "Auto-Hide Interface"
    }, 
    {
        "source": "Pixel", 
        "description": "", 
        "id": "Pixel", 
        "text": "pixel"
    }, 
    {
        "source": "Color label tooltip", 
        "description": "", 
        "id": "Color label tooltip", 
        "text": "F\u00e4rgsetikett verktygstips"
    }, 
    {
        "source": "Pixel label tooltip", 
        "description": "", 
        "id": "Pixel label tooltip", 
        "text": "Verktygstips f\u00f6r pixeletikett"
    }, 
    {
        "source": "Slow", 
        "text": "L\u00e5ngsam", 
        "id": "Slow", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Medium", 
        "text": "Medium", 
        "id": "Medium", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Fast", 
        "text": "Snabb", 
        "id": "Fast", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Cannot open more than", 
        "text": "Kan inte \u00f6ppna mer \u00e4n", 
        "id": "Cannot open more than", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "files at once.", 
        "text": "filer p\u00e5 en g\u00e5ng.", 
        "id": "files at once.", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "CansecoGPC", 
        "text": "CansecoGPC", 
        "id": "Credits CansecoGPC", 
        "language": "en", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Spanish translation updates", 
        "text": "Spanska \u00f6vers\u00e4ttningsuppdateringar", 
        "id": "Credits CansecoGPC Text", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Jean-Francois Panisset", 
        "text": "Jean-Francois Panisset", 
        "id": "Credits Jean-Francois Panisset", 
        "language": "en", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Azure Pipelines CI integration", 
        "text": "Azure Pipelines CI-integration", 
        "id": "Credits Jean-Francois Panisset Text", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Haryo Sukmawanto", 
        "text": "Haryo Sukmawanto", 
        "id": "Credits Haryo Sukmawanto", 
        "language": "en", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Custom playback frame rate UI", 
        "text": "Anpassad bildfrekvensgr\u00e4nssnitt UI", 
        "id": "Credits Haryo Sukmawanto Text", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "* GITHUB\u00ae, the GITHUB\u00ae logo design, OCTOCAT\u00ae and the OCTOCAT\u00ae logo design are exclusive trademarks registered in the United States by GitHub, Inc.", 
        "text": "* GITHUB\u00ae, the GITHUB\u00ae logo design, OCTOCAT\u00ae and the OCTOCAT\u00ae logo design are exclusive trademarks registered in the United States by GitHub, Inc.", 
        "id": "Trademarks GitHub", 
        "language": "en", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Total system time", 
        "text": "Total systemtid", 
        "id": "Total system time", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Top system time", 
        "text": "Topp systemtid", 
        "id": "Top system time", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Custom playback speed", 
        "text": "Anpassad uppspelningshastighet", 
        "id": "Custom playback speed", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Custom playback speed tooltip", 
        "text": "Anpassat verktygstips f\u00f6r uppspelningshastighet", 
        "id": "Custom playback speed tooltip", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "DJV 2.0.5", 
        "text": "DJV 2.0.5", 
        "id": "DJV 2.0.5", 
        "language": "en", 
        "description": ""
    }, 
    {
        "source": "Scroll wheel zoom speed", 
        "text": "Rullehjuls zoomhastighet", 
        "id": "Scroll wheel zoom speed", 
        "description": ""
    }
]